<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

					<rss version='2.0'>

					<channel>

					<title><![CDATA[大饼影视]]></title>

					<description><![CDATA[大饼影视_大饼影视网站_大饼影视在线_影视_电视剧_电影_影院_VIP电影电视剧免费在线播放]]></description>

					<link>http://www.lookoro.cn</link>

					<language>zh-cn</language>

					<docs>大饼影视</docs>

					<generator>Rss Powered By http://www.lookoro.cn</generator>

					<image>

						<url>http://www.lookoro.cn/pic/logo.gif</url>

					</image>
<item>

							<title><![CDATA[火影忍者-博人传-次世代继承者]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?538.html</link>

							<author><![CDATA[三瓶由布子,菊池心,木岛隆一,小野贤章,阿部敦,早见沙织]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 13:02:26</pubDate>

							<description><![CDATA[随着和平的到来而走向近代化的木叶忍者村。高楼林立，巨大显示屏中播放出影像，连结各区域的电车在村里奔驰。虽说是忍者村，但一般民众也增多，忍者的生存方式也在逐渐改变的这个时代——&nbsp; 村子的领袖，第七代火影·漩涡鸣人的儿子慕留人，进入了培育忍者的学校“忍者学校”。周围的学生们带着“火影的儿子”这样偏见的目光看待慕留人，但慕留人凭借天生的破天荒性格将这种小事轻松越过！&nbsp; 慕留人与新的伙伴相遇，他将如何挑战突然发生的神秘事件？&nbsp; 在众人心中如疾风般狂奔的“漩涡慕留人”的物语，现在开始！！]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[星辰变]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?488.html</link>

							<author><![CDATA[沈达威 / 翁媛 / 杨鸥 / 赵铭 / 符冲 ]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 12:57:20</pubDate>

							<description><![CDATA[《星辰变》是玄幻小说大神“我吃西红柿”的第三部作品，它是一部世界观宏大的玄幻修真小说，充满天马行空的想象。2007年5月开始，我吃西红柿在起点中文网连载《星辰变》，一经发布便收获超高人气，迅速登陆各大小说排行榜，在全球中文小说搜索榜中连续三十六周排名第一，曾被盛赞“小说不读星辰变 ，就称书虫也枉然”。《星辰变动画》根据《星辰变》玄幻小说改编而成。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[头号玩家]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?723.html</link>

							<author><![CDATA[泰伊·谢里丹, 奥利维亚·库克,本·门德尔森,马克·里朗斯]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 12:56:17</pubDate>

							<description><![CDATA[在2045年，现实世界衰退破败，人们沉迷于VR(虚拟现实)游戏“绿洲(OASIS)”的虚幻世界里寻求慰藉。马克·里朗斯饰演的“绿洲”的创始人临终前宣布，将亿万身家全部留给寻获他隐藏的彩蛋的游戏玩家，史上最大规模的寻宝冒险就此展开，由泰伊·谢里丹饰演的男主角韦德·沃兹(Wade Watts/Parzival)和数十亿竞争者踏上奇妙而又危机重重的旅途。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[哥布林杀手]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?499.html</link>

							<author><![CDATA[梅原裕一郎,小仓唯,井口裕香,内田真礼]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:40:52</pubDate>

							<description><![CDATA[“我不拯救世界，只管杀哥布林。”据说这间边境公会里，有个只靠讨伐哥布林就升上银等（位列第三阶）的罕见案例……一名女神官成为冒险者后，首次加入团队，就在冒险中陷入了危机。而拯救了她的，正是这名人称“哥布林杀手”的男子。他不择手段，不辞劳苦，潜心扫荡哥布林。女神官被这样的他牵着走，公会的柜台小姐感谢他，儿时玩伴的牧牛妹等候他。一名森人（Elf）少女听闻他的事迹，也现身委托任务……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[乡村爱情11狂欢曲]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?692.html</link>

							<author><![CDATA[赵本山,狄龙,毕畅,贺树峰]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:36:30</pubDate>

							<description><![CDATA[本剧讲述了以刘能、广坤、赵四为首的象牙山村民在新时代背景下，就“精准扶贫”“招商引资”等国家惠农政策的误解，与新到任大学生村官杜小双以及到象牙山投资的神秘富豪，发生的一系列依旧搞笑无解的故事。据悉本季将在优酷春节档独播]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[怒晴湘西]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?669.html</link>

							<author><![CDATA[潘粤明,高伟光,辛芷蕾,曹卫宇]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:35:34</pubDate>

							<description><![CDATA[民国年间，军阀混战，民不聊生。陈玉楼乃卸岭魁首。他联手军阀罗老歪，入湘西瓶山探秘元墓。途遇搬山道人鹧鸪哨。搬山历来不为财物，只为寻找解除族人诅咒的雮尘珠。为了进入这座从未被人染指的元朝大墓，搬山、卸岭两大派在此结盟。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[刀剑神域3]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?500.html</link>

							<author><![CDATA[松冈祯丞,茅野爱衣,岛崎信长,户松遥]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:35:18</pubDate>

							<description><![CDATA[“这里……是哪儿……？”如果注意到桐人、不知为什么陷入了庞大的空想虚拟世界。登陆前的记忆模糊不清，只得在周围徘徊寻找线索。之后，桐人到达了漆黑的大树“基加斯西达”并与一名少年相遇了。“我的名字是尤吉欧。请多关照，桐人君”少年是在虚拟世界的居民――即“NPC”，但是却如同人类一样“感情丰富”。在和尤吉欧加深交往的同时，桐人也在摸索着这个世界。在桐人的脑海中，某一个记忆苏醒了。那是幼年时的桐人和尤吉欧在山野奔跑的记忆――本来，不存在的记忆。在那个回忆中，有着一个金发少女的身影。她的名字，是爱丽丝。绝对不应该忘记的、重要的名字――。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[海贼王]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?493.html</link>

							<author><![CDATA[ 田中真弓 / 冈村明美 / 中井和哉 / 平田广明 / 山口胜平]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:34:38</pubDate>

							<description><![CDATA[传奇海盗哥尔•D•罗杰在临死前曾留下关于其毕生的财富“One Piece”的消息，由此引得群雄并起，众海盗们为了这笔传说中的巨额财富展开争夺，各种势力、政权不断交替，整个世界进入了动荡混乱的“大海贼时代”。 　　生长在东海某小村庄的路飞受到海贼香克斯的精神指引，决定成为一名出色的海盗。为了达成这个目标，并找到万众瞩目的One Piece，路飞踏上艰苦的旅程。一路上他遇到了无数磨难，也结识了索隆、娜美、乌索普、香吉、罗宾等一众性格各异的好友。他们携手一同展开充满传奇色彩的大冒险…… 　　本片根据日本漫画家尾田荣一郎超人气漫画原作《One Piece》改编。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[名侦探柯南]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?492.html</link>

							<author><![CDATA[高山南 / 山崎和佳奈 / 神谷明 / 小山力也 / 林原惠美 / ]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:34:16</pubDate>

							<description><![CDATA[工藤新一是全国著名的高中生侦探，在一次追查黑衣人犯罪团伙时不幸被团伙成员发现，击晕后喂了神奇的药水，工藤新一变回了小孩！新一找到了经常帮助他的阿笠博士，博士为他度身打造不少间谍武器。为了防止犯罪团伙对他进行报复，新一决定隐姓埋名，暗中追查他们，希望能得到解药。一日，新一的女友毛利兰来到了阿笠博士的家寻找男友的下落，被小兰撞见的新一情急之下编造了自己名叫江户川柯南，随后柯南寄居在了小兰家。小兰的父亲毛利小五郎是一名私家侦探，新一可以籍着和他一起四出办案一起追查黑夜人的下落。柯南在小学认识步美等小学生，他们一起组织了一个少年侦探对，向罪犯宣战！ ]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[奈何boss要娶我]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?653.html</link>

							<author><![CDATA[徐开骋,王双,易柏辰,杨昊铭]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:34:01</pubDate>

							<description><![CDATA[十八线女艺人夏林身患“血癌”，为获得足够的金钱接受治疗只得纠缠“凌氏” 总裁凌异洲。为尽早接受骨髓移植，同时继续开展个人演绎事业，夏林和凌异洲协议隐婚，在二人的隐婚期间，除了甜蜜的生活外，也夹杂了来自多方面的阴谋论，夏林和凌异洲最终消除误会，重获真爱。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[斗罗大陆 第1季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?550.html</link>

							<author><![CDATA[沈磊,翟巍,吴磊,陶典,程玉珠,黄翔宇]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:33:50</pubDate>

							<description><![CDATA[唐门外门弟子唐三，因偷学内门绝学为唐门所不容，跳崖明志时却发现没有死，反而以另外一个身份来到了另一个世界，一个属于武魂的世界，名叫斗罗大陆。这里没有魔法，没有斗气，没有武术，却有神奇的武魂。这里的每个人，在自己六岁的时候，都会在武魂殿中令武魂觉醒。武魂有动物，有植物，有器物，武魂可以辅助人们的日常生活。而其中一些特别出色的武魂却可以用来修炼并进行战斗，这个职业，是斗罗大陆上最为强大也是最荣耀的职业“魂师”。&nbsp; 小小的唐三在圣魂村开始了他的魂师修炼之路，并萌生了振兴唐门的梦想。当唐门暗器来到斗罗大陆，当唐三武魂觉醒，他能否在这片武魂的世界再铸唐门的辉煌？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[画江湖之不良人3]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?702.html</link>

							<author><![CDATA[边江,朱雀橙,阎萌萌,赵毅]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:33:34</pubDate>

							<description><![CDATA[《画江湖之不良人》第三季侠影归来，再现唐末乱世风云！王者弈天下，大唐生死局！乾陵被毁、龙泉宝藏下落不明，前朝皇子李星云欲归隐山林，不良帅决心挟天子以令诸侯，号召江湖各大势力复辟大唐，王道与霸道将在这片权力漩涡中进行终极对垒！贵妃墓、长安城诉说着昔日盛唐的锦绣江山；苗疆巫蛊、湘西赶尸揭开了江湖中不为人知的明争暗斗......]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[雪鹰领主]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?596.html</link>

							<author><![CDATA[郝祥海 / 杨凝 / 涂小鸦 / 笑谈 / 藤新 / 林强 / 李轻扬 / 瞳音 / 林帽帽 / 张恩泽]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:33:13</pubDate>

							<description><![CDATA[动画《雪鹰领主》改编自我吃西红柿小说《雪鹰领主》，由企鹅影视出品，米粒影业制作，将于12月20日在腾讯视频播出。主角东伯雪鹰是雪鹰领的领主，他痴迷练武，心性十分坚定，只要认准一件事绝不回头。他早早继任雪鹰领主，因此性格比较早熟，只有面对弟弟时才会露出孩子气的一面。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[獬豸]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?722.html</link>

							<author><![CDATA[丁一宇,权律,高雅拉,朴勋]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:31:34</pubDate>

							<description><![CDATA[《獬豸》讲述了身份低贱的宫女所生下的王子与不甘是女子且武术、搜查等能力出色的女主一同争夺政权，树立正义的故事]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[队长小翼/足球小将]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?629.html</link>

							<author><![CDATA[三瓶由布子,铃村健一,福原绫香,田村睦心]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:31:15</pubDate>

							<description><![CDATA[这部动画主要是描绘以大空翼为中心的一群年轻有为的足球小将们的成长的故事，以及他们最终在世界赛场上崭露头角的过程。它的影响力不仅带动着足球的发展，还使许多人因其而喜欢上足球。深深地影响80、90后的大部分人。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[招摇]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?714.html</link>

							<author><![CDATA[白鹿,许凯,代旭,肖燕]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:30:57</pubDate>

							<description><![CDATA[路招摇出山之后救下墨青，却在夺取万钧剑时被墨青抢先，路招摇在万钧剑出世的巨大冲击下身受重伤，五年后伤愈回到自己的门派中，发现墨青将自己的门派建立得更加强大。路招摇隐瞒身份，利用墨青对自己的喜欢，让他去做很多危险的事情。却在墨青不断的宠爱中动摇了最初的目的。最后，路招摇和墨青共同打败了宗门伪善的洛明轩，将他的真面目公之于世。两人也在大战之后得以幸福相守。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[皓镧传]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?695.html</link>

							<author><![CDATA[吴谨言,茅子俊,聂远,海铃]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:30:38</pubDate>

							<description><![CDATA[战国晚期，秦赵争锋，战事迭起。赵国邯郸，御史李赫的女儿李皓镧因继母的陷害，家破人亡、身败名裂，甚至被卖出。遇不得志的吕不韦把她买下，用奇货可居的计谋将皓镧献给了当时在赵国皇宫当人质的秦王孙异人。李、吕二人一同入赵宫，凭智慧击退了种种阴谋，化解了公主雅因爱慕异人而对二人的陷害，受到赵王的青睐。皓镧下嫁异人，秦国坑杀赵军四十万，异人的质子身份让他生命受到威胁，公主雅陷害皓镧不成反丧命，让二人之间产生嫌隙。宫中人人自危，吕不韦利用皓镧挑起事端扰乱赵国内廷，借机带秦王孙异人逃离赵国归秦。秦国有奸人散播谣言说皓镧之子嬴政的父亲不是异人而是吕不韦。而此时异人病重不治，嬴政登基，认为吕不韦与父亲之死难逃关系]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[知否知否应是绿肥红瘦]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?597.html</link>

							<author><![CDATA[赵丽颖,冯绍峰,朱一龙,施诗]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:30:15</pubDate>

							<description><![CDATA[盛家六姑娘明兰从小聪颖貌美，却遭遇嫡母不慈，姐妹难缠，父亲不重视，生母被害去世的困境。她藏起聪慧，掩埋锋芒，忍辱负重逆境成长，在万般打压之下依然自立自强，终历尽艰难为母报仇。在这一过程中，明兰结识了宁远侯府二公子顾廷烨。顾廷烨帮过明兰，也刻薄过明兰，他见过明兰软糯表皮下的聪慧锐利，也见过她刚强性格中的脆弱孤单，对她早已倾心。朝廷风云变幻，在顾廷烨的拥戴下，赵家旁支宗室子弟被立为太子，顾廷烨拿着勤王诏书，大破反贼，而后拥立新帝，成为新朝第一功臣，略施巧计娶了明兰为妻。明兰婚后管家业、整侯府、铲奸佞、除宵小，夫妻二人解除误会建立了深厚的感情，最终明兰与丈夫一同协助明君巩固政权，二人也收获了美满的人]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[逆流而上的你]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?721.html</link>

							<author><![CDATA[马丽,潘粤明,孙坚,李乃文]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:29:58</pubDate>

							<description><![CDATA[故事以一个事业女性意外失业、怀孕，一夜成为破产妈咪后的种种遭遇为线索，探讨金钱与育儿、金钱与婚姻的关系，通过女主角刘艾从败家女到节俭妈的人生转变，讲述了一个关 于“亲情爱情才是人生最大奢侈品”的故事。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[小女花不弃]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?697.html</link>

							<author><![CDATA[林依晨,张彬彬,林柏宏]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:29:25</pubDate>

							<description><![CDATA[“圣女祭天，得碧罗天宝藏者得天下”。因为这句坊间传言，“圣女”花不弃是唯一能打开宝藏的关键所在，被多方势力觊觎。花不弃从小就跟着九叔颠沛流离受尽苦难，后遇见了一直爱慕的大侠莲衣客，却没想到莲衣客是一心想夺帝的七王爷独子陈煜。因此花不弃和陈煜的感情之路坎坷曲折。花不弃九死一生逃回江南，却发现她早已经和东方炻有了婚约。东方炻的外公也想利用花不弃得到宝藏，可东方炻爱上了花不弃，不想花不弃受到任何伤害。多方权势下，江湖纷争不断…]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[武动乾坤[动漫]]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?691.html</link>

							<author><![CDATA[柯暮卿 / 龟娘 / 苏鑫 / 袁国庆 / 赵洋 / 翁媛 / 谢添天]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:29:01</pubDate>

							<description><![CDATA[修炼一途，乃窃阴阳，夺造化，转涅槃，握生死，掌轮回。武之极，破苍穹，动乾坤！一个浩瀚的仙侠世界，光怪陆离，神秘无尽。热血似火山沸腾，激情若瀚海汹涌，欲望如深渊无止境……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[全职高手特别篇]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?628.html</link>

							<author><![CDATA[阿杰,苏尚卿,季冠霖,乔诗语]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:26:38</pubDate>

							<description><![CDATA[网游荣耀中被誉为教科书级别的顶尖高手叶修，因为种种原因遭到俱乐部的驱逐，离开职业圈的他寄身于一家网吧成了一个小小的网管，但是，拥有十年游戏经验的他，在荣耀新开的第十区重新投入了游戏，带着对往昔的回忆，和一把未完成的自制武器，开始了重返巅峰之路。本作接动画第一季，是小说经典段落--荣耀第八赛季全明星周末的剧情。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[白蛇：缘起]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?638.html</link>

							<author><![CDATA[张喆,杨天翔,唐小喜,刘薇]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:23:39</pubDate>

							<description><![CDATA[晚唐年间，国师发动民众大量捕蛇。前去刺杀国师的白蛇意外失忆，被捕蛇村少年救下。为帮助少女找回记忆，两人踏上了一段冒险旅程。冒险的过程让两人感情迅速升温，但少女蛇妖的身份也逐渐显露，另一边国师与蛇族之间不可避免的大战也即将打响，两人的爱情将要接受巨大考验。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[心花路放]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?643.html</link>

							<author><![CDATA[黄渤 徐峥]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:18:35</pubDate>

							<description><![CDATA[耿浩（黄渤 饰）在偶遇“小三”危机，陷入情感困境。面对背叛，耿浩陷入了难以自拔的痛苦之中，好基友郝义（徐峥 饰）为了帮他摆脱痛苦，决定带他南下“猎艳”，遍访“百花”。于是两个“暴走兄弟”带上一只狗，开始了一段疯狂而搞笑的放浪旅途。一路上他们结识了各式女伴，并经历了一连串奇葩的遭遇。最后，两人最终明白了爱的真谛，并收获了彼此的幸福。 ]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[来电狂响]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?614.html</link>

							<author><![CDATA[佟大为,马丽,霍思燕,乔杉]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:12:05</pubDate>

							<description><![CDATA[七个好友聚餐，有人提议大家玩一个将手机公开的游戏：与在场所有人分享当晚收到的每一通来电、每一条短信微信、甚至广告弹窗，由此掀开了一场啼笑皆非的情感风暴。数字时代，小小手机隐藏着无数秘密，当聚餐局变成“揭秘局”，当通讯工具化身定时炸弹，嬉笑打闹之后，甜蜜情侣和模范夫妻、多年死党之间还能真诚相待、美好如初吗？这场刺激的勇敢者游戏，你敢玩吗？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[云南虫谷]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?616.html</link>

							<author><![CDATA[蔡珩,顾璇,于恒,成泰燊]]></author>

							<pubDate>2019-02-13 10:08:57</pubDate>

							<description><![CDATA[胡八一等人由于之前探险，身上出现了眼球印记，这印记带着诅咒，会危及众人性命，传闻雮尘珠能解开诅咒，而它曾经作为陪葬品安放在古滇国献王的陵墓中，胡八一等人只能深入瘴疠之地，再探古墓奇险。胡八一、王胖子、Shirley杨等人穿过遮龙山下古滇国秘密地下水道，不料遭遇千年痋术机关，成千上万个奴隶制成的“痋俑”像炸弹一样倒悬在洞顶。深入丛林之中，更是不断遭遇重重考验，但唯有冲破障碍取得雮尘珠，才能破解众人身上的诅咒……终于，在历经层层凶险，众人终于来到献王墓入口，然而更大的挑战也接踵而至… …]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[奇怪的她韩版]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?719.html</link>

							<author><![CDATA[沈恩京,罗文姬,朴仁焕,李阵郁,郑真英,成东日,金秀贤]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 12:12:51</pubDate>

							<description><![CDATA[经营咖啡店的坏脾气老奶奶吴末顺（罗文熙 饰）自持有一个孝顺的教授儿子（成东日 饰）而处处霸道，除了少年时期的老佣人朴老头（朴仁焕 饰）真心对她好，朋友们都讨厌她，包括她的儿媳。一次儿媳住院，全家除了孙子智河（郑真英 饰）不同意，别人都觉得该送奶奶去老人院。末顺奶奶失落之 时想去照相馆拍张遗照，没想到这一拍竟然变成了年轻的模样。年轻的末顺改名吴斗丽（沈恩敬 饰），开始了新的生活，甚至重拾了年轻时的梦想——当歌手。斗丽特立独行却受到了大家的欢迎，甚至吸引了电视台导演（李真旭 饰）的倾慕，可是她的身份却面临着被揭穿的威胁，该留在20岁享受人生，还是重回正轨面对生活，末顺做出了艰难的抉择。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[琅琊榜]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?720.html</link>

							<author><![CDATA[胡歌/刘涛/王凯/]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 12:12:04</pubDate>

							<description><![CDATA[南梁大通年间，北魏兴兵南下，林燮携年方十七岁的独生爱子林殊率赤焰军七万将士出征，不料遭奸人陷害，以致刚刚经历浴血奋战、击退北魏大军的赤焰将士冤死于梅岭。得部下拼死相救、侥幸生还的林殊，在琅琊阁的帮助下建立江左盟，于十二年后以宗主梅长苏的身份归来，暗中相助虽身为皇子、但因个性耿直遭到武帝厌弃的挚友智除奸佞，以病弱...简介：南梁大通年间，北魏兴兵南下，林燮携年方十七岁的独生爱子林殊率赤焰军七万将士出征，不料遭奸人陷害，以致刚刚经历浴血奋战、击退北魏大军的赤焰将士冤死于梅岭。得部下拼死相救、侥幸生还的林殊，在琅琊阁的帮助下建立江左盟，于十二年后以宗主梅长苏的身份归来，暗中相助虽身为皇子、但因个性耿直]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[法医秦明之幸存者]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?718.html</link>

							<author><![CDATA[经超,余心恬,刘海宽,艾晓琪]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 12:06:38</pubDate>

							<description><![CDATA[龙番市发生连环杀人案，死者均为女性，尸体无一例外的丢失了身体的某一部位。警法五人组不断穿梭于各大案发现场和解剖室中，寻找背后真相。暗黑的屋子，诡异的灯光，整齐摆放的透明玻璃罐里装的竟然是丢失的心脏！接二连三的命案，迷雾重重的案情，秦明将如何为逝者代言，讲述真相？面对不断杀人的凶手，最后的幸存者到底是谁？让秦明自责没有抓到的凶手和本案是否有关联？隐藏在死者身上的十字架和最后那句“十年前那个人回来了”究竟代表了什么？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[疯狂的外星人]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?708.html</link>

							<author><![CDATA[黄渤,沈腾,马修·莫里森,汤姆·派福瑞]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:49:22</pubDate>

							<description><![CDATA[耿浩（黄渤 饰）与一心想发大财的好兄弟大飞（沈腾 饰），经营着各自惨淡的“事业”，然而“天外来客”的意外降临，打破了二人平静又拮据的生活。神秘的西方力量也派出“哼哈二将”在全球搜查外星人行踪。啼笑皆非的跨物种对决，别开生面的“星战”，在中国某海边城市激情上演。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[飞驰人生]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?709.html</link>

							<author><![CDATA[沈腾,黄景瑜,尹正,张本煜]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:48:11</pubDate>

							<description><![CDATA[曾经在赛车界叱咤风云、如今却只能经营炒饭大排档的赛车手张驰（沈腾饰）决定重返车坛挑战年轻一代的天才。然而没钱没车没队友，甚至驾照都得重新考，这场笑料百出不断被打脸的复出之路，还有更多哭笑不得的窘境在等待着这位过气车神……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[流浪地球]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?712.html</link>

							<author><![CDATA[屈楚萧,吴京,李光洁,吴孟达]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:44:54</pubDate>

							<description><![CDATA[太阳即将毁灭，人类在地球表面建造出巨大的推进器，寻找新家园。然而宇宙之路危机四伏，为了拯救地球，为了人类能在漫长的2500年后抵达新的家园，流浪地球时代的年轻人挺身而出，展开争分夺秒的生死之战。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[时间规划局]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?717.html</link>

							<author><![CDATA[阿曼达·塞弗里德,贾斯汀·汀布莱克,基里安·墨菲,文森特·卡塞瑟]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:36:37</pubDate>

							<description><![CDATA[在未来，人类可以随心所欲的操控时间，改写年龄。在人类社会，不管这个人活多久，他的年龄被永远定格在25岁。因为没有了自然死亡，为了避免人口膨胀。人类社会抛弃了以往的货币，改用时间作为货币流通。一个人的时间用完之后，这个人就会死亡。一个名叫威尔（贾斯汀·丁伯莱克 Justin Timberlake 饰）的穷人，却意外获得了一笔巨大的财富，拥有了用不完的时间。但是却因为此事被锁定为一场谋杀案的嫌疑人，由此走上了逃亡之路。在逃亡过程中，绑架了时间银行的女继承人（阿曼达·塞弗里德 Amanda Seyfried 饰）。在整个逃亡过程中，他们之间迸发出了感情的火花。而且两人都对现有的时间管理机制都非常不满，进而联手起来对抗这个统治机构。仅凭两]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[妖精的尾巴ZERO]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?715.html</link>

							<author><![CDATA[能登麻美子,小西克幸,花泽香菜,川原庆久]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:32:43</pubDate>

							<description><![CDATA[本作的主人公是“妖精尾巴”公会的初代会长梅比斯，和亲友泽拉两个人在天狼岛生活的她天真烂漫而且喜欢读书，另外，她的梦想是能“遇到妖精”。之后在×686年，和来到天狼岛的寻宝猎人们的相遇为契机，梅比斯的人生向着从未想过的方向发展……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[中国合伙人2]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?716.html</link>

							<author><![CDATA[赵立新,凌潇肃,王嘉,董琦]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:31:54</pubDate>

							<description><![CDATA[影片讲述了从九十年代末到当下的近二十年期间，互联网行业在中国从发轫、发展到行业泡沫再到高速爆发行业成熟的过程。影片选取了三位有代表的行业人物，程序员楚振辉、秦磊和投资人徐顺之。影片围绕楚振辉、秦磊，并以徐顺之的视角展现了一个程序员向创业者的蜕变，讲述他们三人在互联网大潮中创业、守业以及行业升级的故事，表现了中国互联网人的中国精神和民族情怀。他们将成为新时代的中国合伙人，而中国互联网行业的创业热血正在继续生生不息。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[廉政风云]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?710.html</link>

							<author><![CDATA[刘青云,张家辉,林嘉欣,袁咏仪]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:28:33</pubDate>

							<description><![CDATA[廉政公署一宗经历多年调查的严重非法内销行贿案件，竟因首被告理达贸易集团负责人陈超群弃保潜逃，以及唯一重要证人兼举报者，理达的前任财务总监许植尧（张家辉饰）缺席出庭作证，导致法庭勒令延审一星期！为了7天后案件顺利重审，ICAC展开全面行动。负责此案的队长陈敬慈（刘青云饰）和负责寻找证人的江雪儿（林嘉欣饰）原是廉政公署一对恩爱夫妻，如今已分居多时，为了案件不得不联手合作。在抓捕陈超群和寻找许植尧的过程中两人都意外发现他们背后隐藏的另一重身份。一个谜团的解开是另一个谜团的开启，背后的阴谋远远超出所有人的想象，烟幕笼罩下光明之路在何方？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[神探蒲松龄]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?711.html</link>

							<author><![CDATA[成龙,阮经天,钟楚曦,林柏宏]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:22:03</pubDate>

							<description><![CDATA[一代文豪蒲松龄（成龙饰）执阴阳判化身神探，与捕快严飞（林柏宏饰）联手追踪金华镇少女失踪案。蒲松龄带领“猪狮虎”“屁屁”“忘忧”“千手”等一众小妖深入案情，在找寻真相的过程中，牵扯出一段旷世奇恋。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[王牌对王牌第四季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?707.html</link>

							<author><![CDATA[王源,沈腾,贾玲,欧阳娜娜]]></author>

							<pubDate>2019-02-12 11:19:16</pubDate>

							<description><![CDATA[第四季《王牌对王牌》是浙江卫视推出的星素结合暖情互动挑战类棚内综艺节目，由浙江卫视节目中心制作，2019年第一季度每周五晚间在浙江卫视播出。每期根据不同主题，揭开“王牌守护使者”设置的层层关卡，由沈腾、贾玲、华晨宇、关晓彤组成“王牌家族”，与另一队主题嘉宾互动挑战。本季节目核心理念为：苦练一招一式，争做时代王牌。四位MC 组成的“王牌家族”，在与不同主题星素嘉宾的互动与挑战中，不仅充分展示各自的特长与魅力，更发挥潜力，学习新技能，塑造积极健康活泼向上的“王牌精神”。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[妖精的尾巴 最终季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?496.html</link>

							<author><![CDATA[柿原彻也,平野绫,钉宫理惠,中村悠一]]></author>

							<pubDate>2019-02-06 09:01:54</pubDate>

							<description><![CDATA[心怀对同伴的思念，向自己所相信的道路前进！经历了与黑暗公会“冥府之门”的激斗，以及与养育之亲“火龙伊格尼尔”的悲哀离别，纳兹为了变得更强而与伙伴哈比一同踏上修行之旅。另一方面，“妖精的尾巴”会长马卡洛夫突然下达了公会解散命令，自己也隐藏了行踪。此后约1年，露西一边做着见习记者的工作，一边收集着散落大陆各处的旧时同伴的情报。之后，在一年一度的“大魔斗演武”进行取材的某天，结束了修行的纳兹出现在露西面前！宣告魔导士公会“妖精的尾巴”的复活，怀着同样的信念，纳兹、露西、哈比的寻找同伴之旅开始了！！]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[天衣无缝]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?630.html</link>

							<author><![CDATA[秦俊杰,徐璐,陆毅,胡海锋]]></author>

							<pubDate>2019-02-06 09:00:45</pubDate>

							<description><![CDATA[《天衣无缝》改编自张勇的小说《贵婉日记》，本作也是继《一触即发》、《伪装者》后“谍战三部曲”的收官之作。故事背景和《伪装者》相同，时间线稍微提前。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[哥谭第五季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?627.html</link>

							<author><![CDATA[唐纳尔·罗格,大卫·马祖,本·麦肯锡,卡梅隆·莫纳汉]]></author>

							<pubDate>2019-02-02 20:05:01</pubDate>

							<description><![CDATA[《哥谭》第五季获续订！将是该剧集的最终季。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大黄蜂]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?584.html</link>

							<author><![CDATA[海莉·斯坦菲尔德,约翰·塞纳,小豪尔赫·兰登伯格,杰森·德鲁克]]></author>

							<pubDate>2019-02-01 09:32:59</pubDate>

							<description><![CDATA[本片故事设定在1987年，正值青春期的18岁少女查理Charlie（海莉·斯坦菲尔德 饰）在加州海边小镇的废弃场里发现了伤痕累累的大黄蜂，他们之间会发生怎样的故事呢？让我们拭目以待！]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[武林怪兽]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?704.html</link>

							<author><![CDATA[古天乐,陈学冬,郭碧婷,包贝尔]]></author>

							<pubDate>2019-02-01 09:15:30</pubDate>

							<description><![CDATA[屈服？反转？逆套路？这是一个超乎你想象的武林爆笑故事！东厂悬赏价值三万两的奶凶怪兽，让各方异士垂涎不已。一波杂烩大侠们临时组队，做起了一夜暴富的白日梦，古天乐郭碧婷貌合神离、陈学冬欺软怕硬、周冬雨威逼利诱、潘斌龙孔连顺颜值狙击，各路大侠花样百出！到底谁能走向人生巅峰呢？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[印度暴徒]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?705.html</link>

							<author><![CDATA[阿米尔·汗,卡特莉娜·卡芙,阿米达普·巴强,劳埃德·欧文]]></author>

							<pubDate>2019-02-01 09:14:33</pubDate>

							<description><![CDATA[故事的背景是在1795年东印度公司殖民统治印度期间，殖民统治者想要抓住反抗组织”阿扎德“的领袖（阿米特巴·巴强饰演）于是找来了混混弗朗基（阿米尔·汗饰演）充当间谍，但弗朗基在潜伏过程中却有了另外的想法，一段充满了意料之外的动作冒险故事由此展开.....]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[掠食城市]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?703.html</link>

							<author><![CDATA[海拉·西尔玛,雨果·维文,金吉,罗伯特·席安]]></author>

							<pubDate>2019-02-01 09:12:53</pubDate>

							<description><![CDATA[一次灾难性事件毁灭了文明，数千年后，人类已经适应，并进化出了新的生存方式。如今，巨大的移动城市在地球上漫步，无情地吞噬着小牵引城镇。汤姆·纳茨沃西（罗伯特·席安饰），来自大牵引城市伦敦的低层，在遭遇了危险逃犯海特·肖（海拉·希尔莫饰）后，不得不开始为生存而奋战。两个截然相反，本不该相遇的人，却意外结盟，他们注定将改变未来。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[碟中谍6：全面瓦解]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?311.html</link>

							<author><![CDATA[汤姆·克鲁斯,亨利·卡维尔,文·瑞姆斯,西蒙·佩吉]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 17:00:39</pubDate>

							<description><![CDATA[有时好意会造成恶果，人反而被自己所造成的结果所困扰。伊桑·亨特（汤姆·克鲁斯）和他的IMF团队（亚历克·鲍德温、西蒙·佩吉、文·瑞姆斯）将在最新的电影《碟中谍6：全面瓦解》中再度回归，他们会与观众们熟悉的盟友（丽贝卡·弗格森、米歇尔·莫娜汉）一起与时间赛跑，应对一次任务中出现的意外。亨利·卡维尔、安吉拉·贝塞特和凡妮莎·柯比也将加入本片的演员阵容，电影制片人克里斯托夫·迈考利将会再度担任导演。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[侧耳倾听]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?619.html</link>

							<author><![CDATA[本名阳子,小林桂树,高山南,高桥一生]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:59:53</pubDate>

							<description><![CDATA[正在读初三的月岛滴滴是一个喜欢看书的女孩，她每次都能在借书卡上看到一个叫天泽圣司名字，因此她对这个人充满了好奇。滴滴一直喜欢写诗，有一天她跟好友夕子在讨论写诗的事，夕子告诉滴滴自己收到了情书，但事实上夕子已有了喜欢的人。更没有想到的是，夕子喜欢的杉村喜欢的是滴滴，滴滴一时间感到十分困惑。滴滴无意中来到了一个小店，原来店主是圣司的爷爷。认识了圣司之后，听到了圣司对自己理想的追求之后，也激发了滴滴对自己理想的追求之念。当圣司离开了到意大利学习做小提琴时，滴滴决定要专心写作。当滴滴完成了作品之后，她发现原来自己高估了自己，就这样她选择继续考高中，这时她非常想念圣司。一天凌晨，她站到窗边，突然看到了一]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[地球最后的夜晚]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?615.html</link>

							<author><![CDATA[汤唯,黄觉,张艾嘉,李鸿其]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:58:35</pubDate>

							<description><![CDATA[罗紘武（黄觉 饰）因父亲离世再次回到贵州。12年前，好友白猫（李鸿其 饰）被杀，罗紘武在追查凶手左宏元（陈永忠 饰）的过程中，被凶手的情人万绮雯（汤唯 饰）所利用。从此以后，这个神秘的女人构成了他所有的记忆、欲望、信念和梦魇，一段追寻之旅让他发现了被隐藏多年的秘密……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[影]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?321.html</link>

							<author><![CDATA[邓超,孙俪,郑恺,王千源]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:57:12</pubDate>

							<description><![CDATA[纷乱时局，群敌环伺。一个从小被秘密囚禁的替身，不甘只做他人手中的武器；但若想冲破枷锁，找回自我，又必将历经千难万险的考验；替身能否寻回自由，他又该如何选择？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[“大”人物]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?660.html</link>

							<author><![CDATA[王千源,包贝尔,王迅,王砚辉]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:56:33</pubDate>

							<description><![CDATA[无力维权的修车工遭遇非法强拆后，选择跳楼自杀；随着小刑警孙大圣（王千源饰）调查的深入，发现这场看似简单的民事纠纷背后其实另有隐情；随着嫌疑目标的锁定，赵泰（包贝尔饰）和崔京民（王迅饰）为代表的反派集团被盯上后，公然藐视法律挑衅警察。面对反派集团金钱诱惑、顶头上司的警告劝阻、家人性命遭受威胁，这场力量悬殊的正邪较量将会如何收场……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[人再囧途之泰囧]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?685.html</link>

							<author><![CDATA[徐峥,王宝强,黄渤,陶虹]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:55:34</pubDate>

							<description><![CDATA[商业成功人士徐朗（徐峥 饰）用了五年时间发明了一种叫“油霸”的神奇产品——每次汽车加油只需加到三分之二，再滴入2滴“油霸”，油箱的汽油就会变成满满一箱。徐朗的同学，兼商业竞争对手高博（黄渤 饰）想把这个发明一次性卖给法国人。但徐朗坚决不同意，他希望深入开发研究， 把“油霸”发扬光大，得到更远的收益。两个人各抒己见，争论不休，一直无果。由于两人股份相同，唯有得到公司最大股东周扬的授权书，方可达到各自目的。当得知周扬在泰国后，徐朗立刻启程寻找。而高博获悉后将一枚跟踪器放在徐朗身上一起去了泰国。飞机上，徐朗遇到了王宝（王宝强 饰），别有心机地想利用他来摆脱对手高博的追赶，可他不仅没甩掉王宝，还成了他的“]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[被捏造的城市]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?686.html</link>

							<author><![CDATA[池昌旭,沈恩敬,安宰弘]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:55:17</pubDate>

							<description><![CDATA[权侑（池昌旭饰）在游戏世界里是一个可以呼风唤雨的老大，然而在现实生活中，他却是一个无所事事的无业游民。权侑在网吧里偶然接到了陌生女人的电话，这个女人让他帮忙找手机，之后他莫名其妙地就被指认为是杀害该女子的嫌犯。所有的证据如同商量好了一般都指向权侑，没有任何人相信权侑是清白的。而权侑在游戏里的队员、初级黑客汝郁（沈恩敬饰）发现这一切是在短短的3分16秒里被人完美地捏造的。包括特效专家“炸药”在内，所有游戏成员全部集合，尽自己所能去追查案件真相，反击这个被捏造的都市.]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[海王]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?583.html</link>

							<author><![CDATA[杰森·莫玛,艾梅柏·希尔德,妮可·基德曼,帕特里克·威尔森]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:55:03</pubDate>

							<description><![CDATA[华纳兄弟影片公司与导演温子仁联手为您呈现波澜壮阔的动作冒险电影——《海王》！横跨七大洋的广阔海底世界徐徐展开，给观众带来震撼十足的视觉奇观。本片由杰森·莫玛领衔主演，讲述半人半亚特兰蒂斯血统的亚瑟·库瑞踏上永生难忘的征途——他不但需要直面自己的特殊身世，更不得不面对生而为王的考验：自己究竟能否配得上“海王”之名。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[死侍2]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?690.html</link>

							<author><![CDATA[瑞安·雷诺兹,乔什·布洛林,莫蕾娜·巴卡林,布里安娜·希德布兰德]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:54:49</pubDate>

							<description><![CDATA[福斯在CinemaCon宣布《死侍2》已在开发中，主演瑞安·雷诺兹、导演蒂姆·米勒、编剧略特·里斯&amp;保罗·韦尼克将悉数回归，与死侍颇有渊源的锁链（Cable）一角将出现在续集中。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大侦探霍桑]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?689.html</link>

							<author><![CDATA[韩庚,尹正,张慧雯,刘嘉玲]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:54:23</pubDate>

							<description><![CDATA[影片改编自中国侦探小说家程小青的《霍桑探案集》，讲述了在中俄边境有一个富裕而神秘的城市——黄金城，这里发生了一起离奇的谋杀案，扑朔迷离的线索，身份不明的各路人马都让霍桑的探案之旅充满了未知和险阻，而最大嫌疑犯——怪盗江南燕出神入化的易容技巧更是让整个案件变得错综复杂。霍桑究竟能否在一系列的危机之下查明真相并全身而退呢？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[天气预爆]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?693.html</link>

							<author><![CDATA[肖央,杜鹃,常远,小沈阳]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 16:53:30</pubDate>

							<description><![CDATA[号称“自杀干预大师”的心理医生马乐，专靠别人生活的不如意发财，一日天降“寿星”砸中了马乐，误吸仙气的马乐被告知世界正在崩溃边缘，只有找齐被贬入凡间的风雨雷电四神才能改变一切，于是众神与凡人一同踏上了一段爆笑奇幻又紧张刺激的旅程....]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[功夫联盟]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?698.html</link>

							<author><![CDATA[赵文卓,安志杰,陈国坤,杜宇航]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:46:18</pubDate>

							<description><![CDATA[年轻漫画家费英雄，受到老板张鹏的打压，郁郁不得志。而他与张鹏却同时暗恋着公司女同事保儿。机缘巧合之下，他正在执笔的新漫画《功夫联盟》中的四大武学宗师——黄师傅、霍大侠、陈阿真以及叶姓神秘人受到费英雄的召唤穿越时空来到了现代。经历诸多磨难和命悬一线的对抗后，宗师们终于帮助英雄完成了梦想，而他们也都回到了属于自己的时代。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[全职法师第三季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?485.html</link>

							<author><![CDATA[黑石稔 / 冯骏骅]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:43:39</pubDate>

							<description><![CDATA[莫凡迁至魔都，卷入“秘密事件”的调查中。过程中，莫凡帮助唐月脱困，意外获得玫炎火种，再度觉醒双系，目标直指明珠学府。大学生活开始，召唤系迎来“斗兽大赛”的挑战。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[妖神记之影妖篇]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?486.html</link>

							<author><![CDATA[苏尚卿 / 张妮 / 音匣老鬼]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:42:49</pubDate>

							<description><![CDATA[顺利通过期末测试的聂离，进入天才班的同时收获了肖凝儿的红玉。在学期结束时，回到天痕世家，恰逢黑暗公会来犯。聂离以一己之力击退执事李云华，却在家族会议上被长老刁难。所幸杨欣到场替聂离解围，于是聂离乘机将神圣世家和黑暗公会暗中勾结的秘密传达了给炼丹师协会。借助从拍卖会上买下的梦魇妖壶，聂离专注炼制妖灵，虎牙熊猫就此诞生。随后趁势参加神圣世家举办天才战，并与神圣世家长老沈冥立下赌约。虎牙熊猫技压全场，连胜沈飞，沈宁，沈啸三人，一鸣惊人。作为优胜，聂离名正言顺入住城主府，离叶紫芸更近一步。进入城主府中的天生幻境，聂离和萧凝儿一同遇见了幻境中的叶延始祖。被聂离的才学折服的叶延始祖，又目睹聂离收服镇压在幻]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[我是江小白第二季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?528.html</link>

							<author><![CDATA[陈张太康,佟心竹,杨凝,李兰陵]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:34:18</pubDate>

							<description><![CDATA[作为作家的佟离在《玻璃小屋》完结后，失去了创作的源泉。另一边，江小白也遭遇职业生涯大动荡，阴差阳错加入摇滚乐队。理想的进退维谷，现实的琐碎纠葛，不善沟通的两人，感情渐生隔阂。从熟悉到陌生，又从陌生到熟悉……循环反复的情感，在梦想与青春的涌动中是否经得起考验？当语言无法进入对方的耳朵，当信任即将瓦解，却又意外通过音乐重新交织，江小白和佟离在追梦的路上又如何抉择……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[我的恶魔少爷]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?537.html</link>

							<author><![CDATA[贾征宇,余心恬,文生,李岑奕]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:33:16</pubDate>

							<description><![CDATA[恶魔少爷韩七录与未婚妻初夏在求婚之际，却因为“圣德四少”老大李深冬产生误会，面临分手危机。李深冬对安初夏一见钟情，对安初夏展开无死角追求。而韩七录更是得到了“圣德魔女”白秋子的一见倾心，使得韩七录和安初夏情感之路波折连连，乌龙事件层出不穷。经过韩七录不断的努力，终于化解了来自李深冬的“敌意”，并且与李深冬成为圣德最具话题性的CP。然而令众人没有想到的是，最大的考验却是来自身边最亲密的人……经过不懈的努力，韩七录和安初夏终于迎来爱情的短暂甜蜜后，却遭遇了更大的变故，二人能否化险为夷？能否承担来自情感和现实的考验，守护自己的爱情……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[毒液：致命守护者]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?541.html</link>

							<author><![CDATA[汤姆·哈迪,米歇尔·威廉姆斯,里兹·阿迈德,斯科特·黑兹]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:32:09</pubDate>

							<description><![CDATA[2018漫威压轴巨制，蜘蛛侠最强劲敌“毒液”强势来袭！曾主演《敦刻尔克》《盗梦空间》等口碑大片的肌肉型男汤姆·哈迪在本片中饰演“毒液”的宿主–埃迪·布洛克。身为记者的埃迪在调查生命基金会老板卡尔顿·德雷克（里兹·阿迈德饰）的过程中，事业遭受重创，与未婚妻安妮·韦英（米歇尔·威廉姆斯饰）的关系岌岌可危，并意外被外星共生体入侵，历经挣扎对抗，最终成为拥有强大超能力，无人可挡的“毒液”。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[天空与海洋之间]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?542.html</link>

							<author><![CDATA[高桥花林,立花理香,井上穗乃花,铃木桃子]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:31:04</pubDate>

							<description><![CDATA[某天，鱼从海洋中消失了。水产省启动了很早以前就开始筹划的“宇宙鱼塘”的试验运用。尾道设立了“尾道宇宙渔业团”，并培育出了宇宙渔师。近年来，随着男女雇用机会均等法的强化，“女性也可以成为渔师”的呼声高涨，在这种状况下，6名新进宇宙渔师候补生被选拔出来。舞台是尾道，目标是宇宙。这是描写以宇宙渔师为目标的6人成长的故事。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[东京食尸鬼第四季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?544.html</link>

							<author><![CDATA[花江夏树,石川界人,藤原夏海,佐仓绫音]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:28:57</pubDate>

							<description><![CDATA[混杂于群众之中，以人类的肉为食。拥有人类的形态，却与人类不同的存在……“喰种”。在对“喰种”进行驱逐、研究的“CCG”，曾经率领“Quinx”小组的喰种搜查官“佐佐木琲世”。他正是行踪不明的眼罩喰种“金木研”。另一方面，在成立了新体制的“CCG”，以旧多二福为中心，不安定的行动终于表面化……与“金木研”有关的故事，终于迈向最终章——。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[悲伤逆流成河]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?552.html</link>

							<author><![CDATA[赵英博,任敏,辛云来,章若楠]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:27:45</pubDate>

							<description><![CDATA[多组校园欺凌事件，打破了5位主角本应该美好的青春校园生活。齐铭（赵英博 饰）清俊帅气，是人人称颂的优等生，而易遥（任敏 饰）却是大家口中的“赔钱货”。两人一同长大，感情很好。而这一切，在转学生唐小米（朱丹妮 饰）出现之后发生了翻天覆地的变化。流言成了毁人利器，处处对易瑶进行刁难，易遥的生活开始陷入黑暗，遭受各类残酷欺凌。顾森西（辛云来 饰）教会易瑶对校园暴力进行反击，他的出现给了易遥一丝曙光。可阴差阳错，顾森湘（章若楠 饰）的意外却将她再度推入黑暗。当受害者变成施暴者，当看客变成助推，在这一场名为“玩笑”的闹剧中，没有旁观者，只有施暴者……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[你好，之华]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?554.html</link>

							<author><![CDATA[周迅,秦昊,杜江,张子枫]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:26:22</pubDate>

							<description><![CDATA[这是一个关于错过的故事。有人慌张地见面，有人简单地告别。姐姐袁之南离世的那个清晨，只匆匆留下一封信和一张同学会邀请函。妹妹之华代替姐姐参加同学会，却意外遇见年少时的倾慕对象尹川。往日的记忆在苏醒，但再次相见，已物是人非。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[胖子行动队]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?558.html</link>

							<author><![CDATA[文章,包贝尔,郭京飞,李成敏]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:25:23</pubDate>

							<description><![CDATA[特工“J”（文章 饰）在执行一次A级任务时头部中枪，导致颅内下丘脑受损。养伤期间，J渐渐变成了一个三百斤的大胖子，并患有严重的嗜睡症，但J依然认为自己是一个王牌特工。终于，J再次接到任务，只身前往日本取回机密文件。文件得手后，J却擅自拆开文件决定替组织继续完成隐藏其中的任务，不料却晕倒在居酒屋。医院醒来的J结识了保安郝英俊（包贝尔 饰），郝英俊为了证明自己不是个一事无成的废物毅然决然地加入任务中。这对临时拍档在执行任务的过程中，经历一次又一次令人啼笑皆非、险象环生的危机......]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[冥界警局]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?564.html</link>

							<author><![CDATA[瑞恩·雷诺兹,杰夫·布里吉斯,凯文·贝肯,玛丽·露易斯·帕克]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:24:27</pubDate>

							<description><![CDATA[青年警官尼克·克鲁兹（瑞安·雷诺兹 Ryan Reynolds 饰）思索再三，不愿和搭档巴比·海耶斯（凯文·贝肯 Kevin Bacon 饰）私吞毒贩的赃物黄金，结果在一次行动中被对方趁乱杀害。死后的尼克来到另一个世界，并受雇于冥界警局（R.I.P.D），其主要任务就是 追捕那些不愿接受死后审判而依靠伪装盘桓人间的死鬼。他的搭档是死于19世纪末的老头罗伊·鲍威尔（杰夫·布里吉斯 Jeff Bridges 饰）。罗伊作风粗犷，特立独行，这两个性格与风格上有着巨大差异的搭档跌跌撞撞展开行动。尼克在行动中发现死鬼们和海耶斯有着千丝万缕的关系，而在种种谜团背后隐藏着攸关世界命运的大阴谋。时间紧迫，尼克和罗伊必须尽最大可能阻止那个通天阴谋……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[宝贝儿]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?568.html</link>

							<author><![CDATA[杨幂,郭京飞,李鸿其]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:23:06</pubDate>

							<description><![CDATA[《宝贝儿》是由侯孝贤监制、刘杰执导的纪实风格文艺片，讲述的是一个因为严重先天缺陷而被父母抛弃的弃儿江萌（杨幂 饰），拯救另一个被父母宣判了“死刑”的缺陷婴儿的故事。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[西游记之大圣归来]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?569.html</link>

							<author><![CDATA[张磊,林子杰,吴文伦,童自荣]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:21:40</pubDate>

							<description><![CDATA[五百年前，由石猴变化而成的齐天大圣孙悟空（张磊 配音）大闹天宫，最终被如来佛祖镇在了五行山下。此去经年，长安城内突然遭到山妖洗劫，童男童女哭声连连，命悬一线。危机时刻，自幼被行脚僧法明（吴文伦 配音）抚养长大的江流儿（林子杰 配音）救下了一个小女孩，结果反遭山妖追杀。经过一番追逐，江流儿无意中解除了孙悟空的封印，齐天大圣自然好好地将山妖教训了一番。因为封印未解开，悟空不得不护送江流儿和小女孩回长安，一路上又遭遇了猪八戒（刘九容 配音）和白龙马。与此同时，妖王（童自荣 配音）绝不甘心失败，他躲在暗中，等待着给孙悟空一行致命一击的良机……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[与神同行]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?570.html</link>

							<author><![CDATA[河正宇,车太贤,朱智勋,金香起,李政宰,金东旭,马东锡,都暻秀,吴达洙,林元熙,张光,郑海钧,金荷娜,金海淑]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:20:18</pubDate>

							<description><![CDATA[影片根据漫画改编，讲述人死之后，在地狱使者的辩护下，接受49天审判的故事，以阴间影射人间丑态和人的命运前程。影片由金容华执导，上下两集。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大江大河]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?572.html</link>

							<author><![CDATA[王凯,杨烁,董子健,童瑶]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:19:09</pubDate>

							<description><![CDATA[宋运辉（王凯饰）天资聪颖，却出身不好，一直倍受歧视，但是他把握住了1978年恢复高考的机会，抓住机遇，勤学苦干，当上了国企的技术人员，一步步晋升，奠定了成功人生的基础，但也在新时代的变革中逐渐迷失。与宋运辉不同的是他的姐夫雷东宝（杨烁饰）。他出身贫寒、属于苗正根红的“大老粗”，行动力十足。在乡村改革的浪潮中带领村民紧跟政策，一直走在时代的前沿。但由于自身文化水平不高，眼界不够开阔，最终绊倒在新事物脚下。如果说宋运辉和雷东宝的经历是国营经济和集体经济的缩影。那么个体户杨巡（董子健饰）无疑就是个体经济的典型代表，在翻滚向前的时代中，他手忙脚乱抓住过商机，也踩踏过陷阱，生意场上几经波折，最终拥有了自己的]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[我与你的光年距离2]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?575.html</link>

							<author><![CDATA[王以纶,许晓诺,完颜洛绒,张柏嘉]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:16:46</pubDate>

							<description><![CDATA[讲述了一个跨越千年的极致爱情故事，被抹去记忆后的高冷时间使者，负责修正人类错误的时间轴，却偶遇了千年前的恋人，命运使然与之发生许多甜蜜温馨的故事，将于2018年进入拍摄。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[神奇动物在哪里]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?576.html</link>

							<author><![CDATA[埃迪·雷德梅恩,凯瑟琳·沃特斯顿,丹·福勒,艾莉森·萨多尔,科林·法瑞尔,埃兹拉·米勒,朗·普尔曼,强·沃特,萨曼莎·莫顿]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:15:48</pubDate>

							<description><![CDATA[故事发生在1926年的纽约，彼时，麻鸡们对魔法师的抵制达到了最高峰，由玛丽露（萨曼莎·莫顿 Samantha Morton 饰）所领导的反魔法组织活动频繁。与此同时，街头巷尾之中时时发生的种种灾难意外让魔法世界的存在离暴露仅有一线之隔，整个魔法部陷入了空前紧张的气氛之中。&nbsp; 就在这个节骨眼上，环游世界进行着研究神奇魔法动物之行动的魔法动物学家纽特（埃迪·雷德梅恩 Eddie Redmayne 饰）抵达了纽约，他随身携带的魔法手提箱里，装着几十种他一路营救的魔法动物们，而他的一举一动，均处于隶属于魔法部的前傲罗蒂娜（凯瑟琳·沃特森 Katherine Waterston 饰）的监视之下。一场意外中，麻鸡雅各布（丹·福格勒 Dan Fogler 饰）]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[神奇动物：格林德沃之罪]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?578.html</link>

							<author><![CDATA[埃迪·雷德梅恩,凯瑟琳·沃特斯顿,约翰尼·德普,裘德·洛]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:14:37</pubDate>

							<description><![CDATA[在《神奇动物在那里》第一部的结尾，纽特·斯卡曼德（埃迪·雷德梅恩 Eddie Redmayne 饰）协助美国魔法国会，将强大的黑巫师盖勒特·格林德沃（约翰尼·德普 Johnny Depp 饰）抓捕归案。但格林德沃不久便兑现狂言成功越狱，并开始纠集信徒，着手实现他们的邪恶目的：让纯血统的巫师成为统治阶层，镇压一切非魔法生物。为挫败格林德沃的阴谋，阿不思·邓布利多（裘德·洛 Jude Law 饰）向昔日的学生纽特·斯卡曼德寻求帮助。纽特欣然允诺，却没有意识到，他将踏上的会是一段充满艰险的未来征途。此时的魔法世界面临空前的分裂乱局，阶层鸿沟日益加深，爱与忠诚备受考验，至亲好友也可能反目成仇……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[战栗杀机]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?580.html</link>

							<author><![CDATA[内田雄马,野岛健儿,石冢运升,平田广明]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:12:16</pubDate>

							<description><![CDATA[作为吉田秋生漫画生涯40周年纪念项目之一，其代表作《banana fish》将实现TV动画化。动画由内海紘子担纲监督，瀬古浩司负责系列构成，林明美参与角色设计，MAPPA负责动画制作。预计2018年于倒A档放送。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[憨豆特工3]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?582.html</link>

							<author><![CDATA[罗温·艾金森 本·米勒 欧嘉·柯瑞兰寇]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:11:26</pubDate>

							<description><![CDATA[《憨豆特工3》是憨豆特工系列喜剧的第三部作品，罗温·艾金森再度回归，继续扮演大受欢迎的阴差阳错入行的特工强尼。这次的新冒险由一场黑客攻击拉开序幕，所有在职的特工都被暴露了身份，使得强尼成为情报处最后的救命稻草。因此获得“返聘”的强尼第一个出勤任务便是要找出这位超强 黑客 。木头木脑、技能堪忧的强尼将如何应对现代科技的挑战，成功完成任务呢？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[重明卫：大明机密]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?589.html</link>

							<author><![CDATA[李川,余玥,陈烨林,史元庭]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:10:00</pubDate>

							<description><![CDATA[分集剧情梵花飞尸案勾栏院中飞尸陨落，尸身布满诡异绮丽的枝蔓状花纹。锦衣卫指挥史离奇暴毙，京城再掀梃击恐怖……无间浮屠案新帝登基，阴云遮日，佛像霎时青光遍体，沁血如泪。似天降不祥之气，众人惊恐之声响彻大殿……魑魅夜游案科举盛事，八方才子集聚京师，觥筹交错之时，探花身中数刀惨死，状元呓语惊人，城中诡影频现，似故人索命。朝堂市井，惶惶不得终日……飞火燃灯案花灯佳节，酒酣之时，观景台上，一人口中喷涌出青绿色烈焰，瞬时火焰蔓延全身，整个人成雄雄燃烧之势，坠落之时，一触即发，城中数人顷刻间身道异处……萧墻之殇案宫中旧人，接连殒命，疑犯无迹可寻。凶案频起，欲与重明卫叫嚣。“尸音”扑朔迷离，三人组生死成谜……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[我家的女仆太烦人了]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?593.html</link>

							<author><![CDATA[白石晴香,沼仓爱美,市道真央,原田彩枫]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:08:15</pubDate>

							<description><![CDATA[故事的主角是母亲去世与父亲一起生活的小学女生米夏，米夏有着一般俄罗斯的血统，所以是个金发美萝莉，由于母亲的去世米夏对于代替母亲照顾自己的保姆不由自主的有厌恶抵触情绪，再加上一头金发经常被议论，对此感到痛苦的米夏有一段时间没有去上学。而米夏的保姆鸭居燕是个不折不扣的幼女控，其自称对于有过初潮的女孩子不感兴趣，就喜欢幼女、萝莉，鸭居燕是日本航空自卫队的前一等空曹，因为在回老家的途中看到米夏一见钟情，就跑来做米夏的保姆，作为一位萝莉控面对米夏这位肌肉健硕的大姐什么事都能做得出来，虽然是个萝莉控但是鸭居燕在做饭等日常工作上还是有很多优点的...]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[天赋异禀 第一季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?647.html</link>

							<author><![CDATA[史蒂芬·莫耶 / 艾米·阿克 / 布莱尔·雷德福 / 杰米·钟 / 肖恩·蒂尔]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 15:01:42</pubDate>

							<description><![CDATA[Fox将推出全新X战警剧集，马特·尼克斯(《火线警告》)负责开发本剧。该剧讲述一对夫妇发现他们的孩子具有超能力，平静生活瞬间瓦解。而他们也不得不铤而走险，躲避当局，尼克斯表示本剧和大表哥的《军团》不同，该剧和“X战警”电影宇宙有密切联系，至于剧集角色，电影中熟悉的面孔或将亮相。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大约是爱]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?701.html</link>

							<author><![CDATA[彦希,许晓诺,蔡乙嘉,杨欣颖]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 14:05:40</pubDate>

							<description><![CDATA[该剧根据晋江人气作者李李翔的同名小说改编，主要讲述了云玛集团总裁卫卿与呆萌大力女周是之间的爱情故事。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[权力的游戏 第七季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?700.html</link>

							<author><![CDATA[苏菲·特纳,麦茜·威廉姆斯,伊萨克·亨普斯特德-怀特,艾米莉亚·克拉克,基特·哈灵顿,彼特·丁克拉奇,琳娜·海蒂]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 10:51:01</pubDate>

							<description><![CDATA[故事发展至第七季，“龙母”丹妮莉丝（艾米莉亚·克拉克 Emilia Clarke 饰）率军抵达了故乡龙石岛，“小恶魔”提利昂（彼特·丁克拉奇 Peter Dinklage 饰）召集维斯特洛众领主欲复辟龙家王朝。“北境之王”琼恩（基特·哈灵顿 Kit Harington 饰）为得到岛上的龙晶抵御异鬼大军，南上与其谈判。 　　而在君临城，初登王座的瑟曦（琳娜·海蒂 Lena Headey 饰）遭泰克·奈斯托瑞斯（马克·加蒂斯 Mark Gatiss 饰）索要铁金库的债务。面对多恩的艾拉莉亚（因迪拉·瓦玛 Indira Varma 饰）以及提利尔家族的封臣蓝道·塔利（詹姆斯·福克纳 James Faulkner 饰）的双重威胁，瑟曦不顾詹姆的劝阻（尼古拉·科斯特-瓦尔道 Nikolaj Cos]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[一吻不定情]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?699.html</link>

							<author><![CDATA[徐立,师铭泽,张钧然,吕绍聪]]></author>

							<pubDate>2019-01-31 10:46:38</pubDate>

							<description><![CDATA[由新媒诚品出品，张博维执导，徐立、师铭泽、张钧然、吕绍聪、曹瑞、唐瑞宏、龙英瑞等演员主演的奇幻青春爱情剧《一吻不定情》日前已正式开拍。该剧讲述了拥有性转秘密的小记者童桐与傲娇总裁萧白羽这一对欢喜冤家，在假扮情侣的过程中发现彼此真心从而上演了一出爆笑甜蜜的爱情故事。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[星途叵测[泰剧]国语]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?659.html</link>

							<author><![CDATA[Lukkade Methinee Kingpayome,楠迪·宗拉维蒙,普提查·克瑟辛,杰迪帕·迪拉朋帕]]></author>

							<pubDate>2019-01-30 09:09:19</pubDate>

							<description><![CDATA[艾欧是娱乐圈非常著名的经纪人，造就了许多有名的明星，对于娱乐圈的规则也是特别熟悉，她的秘书皮娇和她一起工作数十载，她们情同姐妹，而谭坤的出现打破了这一切的和谐，他一炮而红，皮娇爱上谭坤，并产生占有欲，这使艾欧和皮娇姐妹情破裂，两人分道扬镳，皮娇凭借自己的经验成立了工作室，想与艾欧对抗，并想报复谭坤，一场娱乐圈的战争即将爆发，但是艾欧毕竟经验丰富，名声更大，有名气的艺人更愿意签艾欧的工作室，制作公司也更愿意找艾欧工作室的艺人，皮娇十分不甘心，于是不断找艾欧工作室艺人的绯闻甚至制造绯闻并将其炒大，让这些艺人形象受损，以此打击艾欧，并私下联系艾欧工作室艺人想将其挖走，这种方式会打败艾欧吗？艾欧又会如]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[幕后之王]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?641.html</link>

							<author><![CDATA[周冬雨,罗晋,刘芮麟,邬立朋]]></author>

							<pubDate>2019-01-30 09:08:58</pubDate>

							<description><![CDATA[传媒学院学生布小谷（周冬雨饰）心怀梦想，立志成为优秀的节目制作人。她的榜样是顶级制作人淳于乔（罗晋饰），供职于星天制作公司，布小谷因此选择进入该公司实习。淳于乔貌似不近人情的性格令布小谷大失所望。在希望破灭的打击下，布小谷不慎卷入一起节目直播事故，丢掉工作又错过提交硕士毕业论文的时间。淳于乔独自承担起直播事故的责任，挽救了布小谷的职业生涯。布小谷认识到淳于乔的优秀人格，两人开始在工作中并肩战斗，也在感情上互相吸引。淳于乔立志开发中国本土原创的综艺节目，这与布小谷的梦想不谋而合。两人克服种种困难，携手奋斗。在淳于乔的影响和自己的努力下，布小谷成长为独当一面的优秀制作人。两个年轻的职场人士彼此信任]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[独孤：倒回]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?694.html</link>

							<author><![CDATA[吴世勋]]></author>

							<pubDate>2019-01-28 09:38:39</pubDate>

							<description><![CDATA[EXO成员吴世勋确定主演网络电影《独孤：倒回（暂译）》，吴世勋将在片中出演主角姜赫，该片将有80%的动作戏，将由电影《恶女》的武术导演参与制作，《恶女》的副导演崔恩重也将执导此片。《独孤：倒回》改编自同名人气网漫，讲述了创下大型事故后在街头徘徊的阿赫、摔跤选手出身的泰镇以及试图摆脱混混圈子的钟日这三个男人之间的友情。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[魔法禁书目录3]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?489.html</link>

							<author><![CDATA[阿部敦,井口裕香,佐藤利奈,冈本信彦]]></author>

							<pubDate>2019-01-27 10:55:53</pubDate>

							<description><![CDATA[位于东京西部的巨大“学园都市”。在总人口达230万人，其中约8成是学生的这座都市中，实施着超能力开发的特殊课程，学生们的能力被给予从“无能力Level 0”到“超能力Level 5”的六阶段评价。高中生上条当麻，也是住在学园都市的学生之一。他由于隐藏在右手中的力量——只要是异能之力，就连神的加护都能消除的“幻想杀手Imagine Breaker”，而被评价为名落孙山的“无能力”，过着充满不幸的人生。而上条的学生生活，由于暑假开始时从天而降的纯白修女而发生了巨大的变化。自从与逃离“魔法”世界的她——“禁书目录茵蒂克丝”相遇开始，上条就被卷入了各种各样的事件中。统率学园都市的“科学”方、与茵蒂克丝关联的“魔法”方，在惊险地解决双]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[小黄人大眼萌]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?688.html</link>

							<author><![CDATA[桑德拉·布洛克,乔恩·哈姆,迈克尔·基顿,艾莉森·珍妮]]></author>

							<pubDate>2019-01-25 17:42:39</pubDate>

							<description><![CDATA[从地球诞生之初，一种奇怪的生物便出现在这颗蓝色的星球上。他们不断进化、蜕变，终于成为我们所熟悉的小黄人的模样。小黄人们毕生寻找邪恶的老大，以成为他的部属为荣，但是千百万年来的努力最终化成一场空。经历了一段长久的沉寂，名叫凯文的小黄人决定再度上路，他带着热爱音乐的斯图尔特、成事不足败事有余的鲍勃，漂洋过海来到了1968年的美国。三个小家伙偶然听说奥兰多即将召开“恶人大会”，于是忙不迭地赶了过去，并且阴差阳错成为女魔头斯嘉丽·杀人狂（桑德拉·布洛克 Sandra Bullock 配音）的随从。很快斯嘉丽交给他们一个任务，那就是窃取英国女王的王冠。不知轻重的小家伙们笑嘻嘻地出征，等待他们的将是前所未有的大冒险……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[我的青春也灿烂]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?687.html</link>

							<author><![CDATA[朱嘉琦,梦秦,王美人,焦睿]]></author>

							<pubDate>2019-01-24 10:36:03</pubDate>

							<description><![CDATA[1990年的北京，大院女孩李丽莉中考马失前蹄，一头栽进大人们谈之色变的三类校西四中学，在马厩改成的教室里，未来被判了死刑。发小王波不知为何也来到西四，成为李丽莉唯一的慰藉，然而之前意外结下梁子的胡同一霸赵磊，竟也分到了她的班级。面对赵磊的报复，永不服输的李丽莉奋起反击，与此同时，王波为了她故意考砸中考的消息传来，让李丽莉对王波产生异样的情愫。然而，当第一次心动变成心碎，唯一察觉她心事的却是死对头赵磊，那看似永无止境的幼稚争斗，不知不觉间竟暗暗涌动着双方都未曾料想的小情愫，温柔地抚平了成长带来的辛酸。温柔体贴的少女张静，油嘴滑舌的小跟班陈军，特立独行的转学生臧茉莉，李丽莉逐渐了解这些所谓“坏学生”的]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[古董局中局]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?613.html</link>

							<author><![CDATA[夏雨,乔振宇,蔡文静,田中千绘]]></author>

							<pubDate>2019-01-24 09:12:37</pubDate>

							<description><![CDATA[一个突然到来的访客，把平凡的古董店店主许愿带进了一个做梦都想不到的阴谋中，一件坊间传说的稀世珍宝，竟然和自己有着千丝万缕的联系，一个几十年前做的局，竟然已经编排进自己的命运。许愿将使出浑身解数，置身生死之间，和蛰伏了几十年的各方神圣斗智斗勇，和古董江湖里造假做局的各种奇技淫巧一一遭遇……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[天赋异禀第二季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?648.html</link>

							<author><![CDATA[艾米·阿克,科比·贝尔,布拉德·卡特,杰米·钟]]></author>

							<pubDate>2019-01-24 09:09:33</pubDate>

							<description><![CDATA[X战警衍生剧《天赋异禀》确认续订第二季！]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[独家记忆]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?649.html</link>

							<author><![CDATA[张超,李婷婷,陈博豪,孙嘉灵]]></author>

							<pubDate>2019-01-24 09:05:54</pubDate>

							<description><![CDATA[东湖大学物理系博士生慕承和在一次期末临时监考中，误会英语系大三学生薛桐考试作弊。从此两人结下“不解之缘”。在你来我往的互动中，慕承和与薛桐互生情愫展开了一段双向暗恋的浪漫爱情故事。而在大学时光中，薛桐遇到了三位同寝室友：高冷美艳的赵晓棠、活泼狂热的白霖、文静温柔的宋琪琪，四位性格迥异的女孩在收获友情的同时，也经历了各种不同的爱情故事。从学校到社会，从家庭到工作，尽管有喜有悲，四个女孩都各有成长和收获。有些人永远离开了，有些事就此划下句号。好的朋友和爱人仍在身边，过去的日子成为了永远的独家记忆。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[火王之千里同风]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?586.html</link>

							<author><![CDATA[陈柏霖,景甜,张逸杰,赖雨濛]]></author>

							<pubDate>2019-01-24 09:05:28</pubDate>

							<description><![CDATA[主人公林烨是位年轻有为的科学家，他集合雷昊等一帮年轻人创办了新能源科技公司，一心研究让地球免于污染和灾难的环保新能源。女记者童风因新闻采访与林烨结识，在经历一系列误会后，两人互生情愫，并一起为新能源科技事业而奋斗，林烨故友狄昀出现，用卑劣的商业手段频繁阻挠，并窃取了林烨的科研成果。林烨和童风为了保护新能源与其斗智斗勇，也一再陷入险境，究竟林烨等人能否保全科研成果，与童风的感情之路又将何去何从？]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[纸牌屋第六季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?684.html</link>

							<author><![CDATA[罗宾·怀特,杰妮·阿特金森,德里克·塞西尔,派翠西娅·克拉克森]]></author>

							<pubDate>2019-01-23 10:27:48</pubDate>

							<description><![CDATA[Netflix宣布，《纸牌屋》第六季将于2018年正式恢复拍摄。罗宾·怀特继续主演，应该就是主要聚焦于克莱尔这个角色了。不会有凯文·史派西，但是他饰演的下木总统如何处理还不得而知。跟以往每季13集的长度不同，第六季将缩短为只有8集。第六季也是这部Netflix旗舰剧的最终季了，具体回归日期待定。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[纸牌屋 第五季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?679.html</link>

							<author><![CDATA[凯文·史派西 / 罗宾·怀特 / 迈克尔·凯利 / 内芙·坎贝尔 / 詹姆斯·马丁内斯]]></author>

							<pubDate>2019-01-23 10:26:58</pubDate>

							<description><![CDATA[即将在三月四号迎来第四季首播的《纸牌屋》提前获得了第五季的预定，将于2017年播出。然而该剧主创Beau Willimon则宣布第四季后退出剧组，目前接手人选尚未公布。 ]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[纸牌屋 第四季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?680.html</link>

							<author><![CDATA[凯文·史派西 / 罗宾·怀特 / 迈克尔·凯利 / 德里克·塞西尔 / 伊丽莎白·玛维尔 ]]></author>

							<pubDate>2019-01-23 10:26:18</pubDate>

							<description><![CDATA[在2016美国总统大选进入白热化阶段之际，第一夫人克莱尔（罗宾·怀特 Robin Wright 饰）与丈夫弗兰西斯·安德伍德（凯文·史派西 Kevin Spacey 饰）走向决裂，谋求政治上的新发展，弗兰西斯接连败阵，焦头烂额。雪上加霜的是，先驱报记者卢卡斯·古德温（塞 巴斯蒂安·阿塞勒斯 Sebastian Arcelus 饰）假释出狱，铤而走险刺杀安德伍德，使美国陷入空前危机。但是这次枪击案意外弥合了安德伍德夫妇之间的裂缝，也导致强敌邓巴退出大选。一波未平，一波又起。极具明星光环的共和党候选人威尔·康威（乔尔·金纳曼 Joel Kinnaman 饰）强势登场，克莱尔寻求副总统席位，恐怖分子制造绑架事件，更有媒体对安德伍德历年涉及的脏事展开深挖掘。 　　为]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[纸牌屋 第三季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?681.html</link>

							<author><![CDATA[凯文·史派西 / 罗宾·怀特 / 莫莉·帕克 / 迈克尔·凯利]]></author>

							<pubDate>2019-01-23 10:25:35</pubDate>

							<description><![CDATA[经过煞费苦心的钻营设计，弗兰西斯·安德伍德（凯文·史派西 Kevin Spacey 饰）如愿坐上总统宝座。但在他执政的半年时间里，民调支持率一路走低，而其强硬专横的执政风格也在党内外备受争议。为了成功赢得2016年大选，弗兰西斯力推精心打造的《美国就业法案》笼络人心。此外，和俄罗斯接二连三的较量中，他步步为营，小心周旋，却也不免壮士断腕。克莱尔（罗宾·怀特 Robin Wright 饰）雄心勃勃，试图在联合国一建功勋，夫妇俩携手出征的过程中渐行渐远。受了重伤的道格（迈克尔·凯利 Michael Kelly 饰）被迫闲赋在家，他始终关注弗兰西斯的动向，时刻渴望回到幕僚团队。 　　在更大的政治利益或者政治理想面前，每个人都不得不做出惨烈的牺牲，]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[纸牌屋 第二季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?682.html</link>

							<author><![CDATA[凯文·史派西 / 罗宾·怀特 / 凯特·玛拉 / 迈克尔·吉尔 / 杰拉尔德·麦克雷尼 ]]></author>

							<pubDate>2019-01-23 10:24:37</pubDate>

							<description><![CDATA[上一季结尾，弗兰西斯·安德伍德（凯文·史派西 Kevin Spacey 饰）的真实目的逐渐显露出来，老谋深算的他有条不紊将副总统的职位攫到自己手中，并着手扶持杰姬·夏普（莫莉·帕克 Molly Parker 饰）竞选党鞭，展开对总统加勒特·沃克（迈克·吉尔 Michael Gill 饰）的全面围捕。生活中，弗兰克对克莱尔（罗宾·怀特 Robin Wright 饰）温情脉脉，夫妻二人的关系升华到新的阶段。而对于胆敢威胁到自己的人，他则毫不留情地予以抹杀，即便是曾亲手调教出来的佐伊·巴恩斯（凯特·玛拉 Kate Mara 饰），一旦羽翼丰满妄图振翅高飞，也只有丧身殒命，成为可悲的政治牺牲品。 　　不见硝烟的政坛战争仍在继续，尔虞我诈的官场，谈笑间灰飞烟灭……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[纸牌屋 第一季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?683.html</link>

							<author><![CDATA[凯文·史派西 / 罗宾·怀特 / 凯特·玛拉 / 迈克尔·凯利]]></author>

							<pubDate>2019-01-23 10:23:45</pubDate>

							<description><![CDATA[经过数轮激烈角逐，新一届美国总统加勒特·沃克（迈克·吉尔 Michael Gill 饰）诞生，自称水管工的众议院多数党党鞭弗兰西斯·安德伍德（凯文·史派西 Kevin Spacey 饰）在其背后功不可没。然而高傲自大的政客弗兰西斯并未如愿当上国务卿，他为此恼怒不已，发誓要将背叛了自己的沃克拉下宝座。利用新总统拟推的综合教育改革法，弗兰西斯操纵《华盛顿先驱报》女记者佐伊·巴恩斯（凯特·玛拉 Kate Mara 饰）大做文章。初战告捷，他旋即指派手下对新政府展开新的围剿，同时巧妙化解躲避来自政敌的明枪暗箭。他犹如来自伊甸园的毒蛇，巧舌如簧，翻云覆雨，紧紧咬住所有人的弱点，以实现自己的目的。“没有永远的敌人，只有永远的利益”，这句话在弗]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[第22条婚规2]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?678.html</link>

							<author><![CDATA[黄圣依/宋小宝/程野/刘小光/孙立荣/唐艺兮/薛淑杰/张家豪/刘珈彤/]]></author>

							<pubDate>2019-01-23 10:21:35</pubDate>

							<description><![CDATA[张铎和李悦瞳结婚后，双方家长提出尽快生孩子的命令，张永刚和刘英甚至以看病为名住在家中进行监督。&nbsp; 李悦瞳以当上公司副总为事业目标，暂时不愿生孩子，为此定下一条条新的婚规，不惜与张铎及双方家长多次争执。李悦瞳工作受挫，还经历了怀不上孕到最终生下女儿小溪的大起大落。张铎在处理个人感情和家庭责任的事情上，疲惫不堪，事业也一度跌入低谷。张永刚和刘英意外丢掉了小溪，张铎和李悦瞳感情濒临破裂，正当二人准备离婚时，小溪被人找到，一家团聚，两人才真正领悟到婚姻和家庭的真谛，双方的事业也都东山再起。于是，二人安排好公司事务，带着小溪开始了甜蜜的旅行 。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[RunningMan[2019]]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?634.html</link>

							<author><![CDATA[刘在锡,河东勋,李光洙,金钟国]]></author>

							<pubDate>2019-01-22 09:19:35</pubDate>

							<description><![CDATA[Running Man是韩国SBS电视台周末娱乐节目《星期天真好》新的版块，是韩国著名主持人刘在石自“家族诞生”第一季结束后时隔五个月接手的SBS新艺能节目，作为刘在石的SBS艺能节目回归之作，running man致力于打造一个不同于过去real variety的新型态娱乐节目。可以说是SBS赌上自尊心的新艺能节目。2010年7月11日起作为‘星期日真好-1部’播放。 节目通过组队游戏获取金币或running ball 最后决定胜者，输的一队将接受惩罚。节目由刘在石，池石镇，HAHA，金钟国，Gary姜熙健，宋智孝，李光洙等搞笑性、艺能性极高的艺人主持。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[秦时明月之沧海横流]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?601.html</link>

							<author><![CDATA[冯骏骅,黄怡晴,沈达威,刘钦]]></author>

							<pubDate>2019-01-22 09:18:37</pubDate>

							<description><![CDATA[网络动画《秦时明月之沧海横流》是由沈乐平执导、杭州玄机科技信息技术有限公司出品的中国3D武侠动画《秦时明月》系列（故事背景取自秦始皇统一六国到咸阳城被攻陷这段英雄辈出的历史时期，是一部以武侠为主题的全民型动漫）的第六部作品。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[隔离死城 第一季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?666.html</link>

							<author><![CDATA[克里斯·伍德/克劳迪娅·布莱克/汉娜·曼根·劳伦斯]]></author>

							<pubDate>2019-01-21 19:54:49</pubDate>

							<description><![CDATA[当一种致命对传染病在亚特兰大爆发时，很快大范围的城区被隔离，隔离区里的人只能靠自己活下去。其中一对相爱的人被戏剧性的分开，由此反应隔离区里的社会百态，人性的变化和伪英雄的出现。该剧改篇自比利时原创剧，Carl Joos创作。 ]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大唐荣耀2]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?665.html</link>

							<author><![CDATA[景甜,任嘉伦,万茜,舒畅,秦俊杰,茅子俊,于小伟,刘威葳]]></author>

							<pubDate>2019-01-21 13:11:45</pubDate>

							<description><![CDATA[故事紧接上一部展开，大势已去的张皇后(刘威葳 饰)拼死挣扎，试图绑架珍珠(景甜 饰)要挟太子李俶(任嘉伦)，李俶在皇帝面前揭穿张皇后的诡计，皇后终食恶果。在众忠臣良将和独孤靖瑶的帮助下，李俶成功平叛。大唐江山终于稳固，经历大起大落波折的李俶，登上皇位，延续大唐荣耀。从目前透露的信息来看，结局将依然以悲剧收场。 ]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大唐荣耀]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?664.html</link>

							<author><![CDATA[景甜,任嘉伦,万茜,舒畅,秦俊杰,茅子俊,于小伟,王劲松,卢星宇,秦汉,刘威葳,梁婧娴]]></author>

							<pubDate>2019-01-21 13:11:01</pubDate>

							<description><![CDATA[沈珍珠出身名门，被选为广平王李豫之妃，生下长子唐德宗李适，后被李适追封为睿真皇后。她只是一介江南女子，内心善良，心存社稷，与人为善，在安史之乱之时只愿留在长安与百姓共同进退，被长安百姓所尊重。离散之中虽有大将默延啜对其追求，但仍坚守对李豫的爱。唐朝收复长安后，流散之人不得入宫，但李豫一心要接珍珠回来，珍珠以李豫太子前程为重，重回民间，后李豫多处寻找，珍珠始终不愿入宫，只愿成全李豫。她凭着达礼知书的才识，和德才兼备的优良品质，赢得李豫一生对她无法忘怀，而她又不事奢华，以一个和字协理后宫，知民间百姓疾苦。一代才女沈珍珠为唐朝中期的发展做出了一定的历史贡献。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[寒武纪]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?663.html</link>

							<author><![CDATA[周雨彤,侯明昊,贺军翔,符龙飞,秦汉,赵震宇]]></author>

							<pubDate>2019-01-21 10:51:58</pubDate>

							<description><![CDATA[在结束了一段无疾而终的恋情后，善良而乐观的女青年唐印，辞去热爱的演艺工作，踏上了前往陌生岛屿的逐梦之旅，准备开展她的代购事业和新的人生，却被她昔日的闺蜜沈可可带进赌场丢了本钱。随后沈可可神秘失踪，正当唐印失落绝望时，她遇见了经营一家酒馆的美少年捡子，并险些酒后乱性，两人成了剪不断理还乱的欢喜冤家，开始了一场浪漫惊险、悲喜交加的冒险之旅，也因此深陷一场充斥着金钱、欲望甚至死亡的权力游戏。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大话西游之大圣娶亲]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?657.html</link>

							<author><![CDATA[ 周星驰 / 吴孟达 / 朱茵 / 蔡少芬 / 蓝洁瑛]]></author>

							<pubDate>2019-01-21 10:06:08</pubDate>

							<description><![CDATA[至尊宝（周星驰）被月光宝盒带回到五百年前，遇见紫霞仙子（朱茵），被对方打上烙印成为对方的人，并觉察本人已变成孙悟空。紫霞与青霞（朱茵）本是如来佛祖座前日月神灯的灯芯（白昼是紫霞，晚上是青霞），二人固然同一肉身却仇恨颇深，因而紫霞立下誓词，谁能拔出她手中的紫青宝剑，谁就是她的意中人。紫青宝剑被至尊宝于不经意间拔出，紫霞决议以身相许，却遭一心记挂白晶晶（莫文蔚）的至尊宝回绝。后牛魔王救下迷失在沙漠中的紫霞，并逼紫霞与他成婚，关键时辰，至尊宝现身。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[东北插班生]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?652.html</link>

							<author><![CDATA[史元庭]]></author>

							<pubDate>2019-01-21 09:56:37</pubDate>

							<description><![CDATA[东北热血高中生王虎，因为在老家读书时候到处惹事生非，被自己老爸送到了台湾继续念高中，希望他从此好好念书不再惹事。不巧，入学第一天就破坏了星华高中老大张文风期待很久的三大高中总长交接仪式，两人就此结下梁子。其他两个高中老大一直很不愿意将总长权力交接给张文风，便一次次刁难张文风甚至做出绑架张文风最看中的兄弟小鬼的举动。王虎最终出手相救小鬼，并与张文风冰释前嫌。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[阿尔罕布拉宫的回忆]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?662.html</link>

							<author><![CDATA[玄彬,朴信惠,朴灿烈]]></author>

							<pubDate>2019-01-21 09:53:13</pubDate>

							<description><![CDATA[朴信惠将搭档玄彬出演TVN浪漫喜剧《阿尔罕布拉宫的回忆》。剧情讲述投资公司代表刘振宇(玄彬饰)在西班牙格出差时，与经营旅馆的女主人公郑熙珠(朴信惠饰)卷入了奇妙的事件当中。该剧将由《秘密森林》导演安吉镐执导，《九回时间旅行》、《W-两个世界》宋载正担任编剧。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[明星大侦探第四季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?293.html</link>

							<author><![CDATA[何炅,撒贝宁,白敬亭,吴映洁]]></author>

							<pubDate>2019-01-20 18:02:03</pubDate>

							<description><![CDATA[《明星大侦探》第四季全线升级！推理剧情无限烧脑，节目录制全程爆笑，互动玩法深入首创！新老玩家再度聚集。10月26日起每周五中午12点，真相即将大白！]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[无双]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?322.html</link>

							<author><![CDATA[周润发,郭富城,张静初,冯文娟]]></author>

							<pubDate>2019-01-20 16:36:38</pubDate>

							<description><![CDATA[《无双》讲述了以代号“画家”（周润发 饰）为首的犯罪团伙，掌握了制造伪钞技术，难辨真伪，并在全球进行交易获取利益，引起警方高度重视。然而“画家”和其他成员的身份一直成谜，警方的破案进度遭受到了前所未有的挑战。在关键时刻，擅长绘画的李问（郭富城 饰）打开了破案的突破口，而“画家”的真实身份却让众人意想不到……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[无名之辈]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?562.html</link>

							<author><![CDATA[陈建斌,任素汐,潘斌龙,章宇]]></author>

							<pubDate>2019-01-20 16:35:03</pubDate>

							<description><![CDATA[在一座山间小城中，一对低配劫匪、一个落魄的泼皮保安、一个身体残疾却性格彪悍的残毒舌女以及一系列生活在社会不同轨迹上的小人物，在一个貌似平常的日子里，因为一把丢失的老枪和一桩当天发生在城中的乌龙劫案，从而被阴差阳错地拧到一起，发生的一幕幕令人啼笑皆非的荒诞喜剧。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[千与千寻]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?654.html</link>

							<author><![CDATA[柊瑠美,入野自由,夏木真理,菅原文太]]></author>

							<pubDate>2019-01-20 16:27:08</pubDate>

							<description><![CDATA[千寻和爸爸妈妈一同驱车前往新家，在郊外的小路上不慎进入了神秘的隧道——他们去到了另外一个诡异世界—一个中世纪的小镇。远处飘来食物的香味，爸爸妈妈大快朵颐，孰料之后变成了猪！这时小镇上渐渐来了许多样子古怪、半透明的人。千寻仓皇逃出，一个叫小白的人救了他，喂了她阻止身体消 失的药，并且告诉她怎样去找锅炉爷爷以及汤婆婆，而且必须获得一分工作才能不被魔法变成别的东西。千寻在小白的帮助下幸运地获得了一份在浴池打杂的工作。渐渐她不再被那些怪模怪样的人吓倒，并从小玲那儿知道了小白是凶恶的汤婆婆的弟子。一次，千寻发现小白被一群白色飞舞的纸人打伤，为了救受伤的小白，她用河神送给她的药丸驱出了小白身体内的封印以及]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[人不彪悍枉少年]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?655.html</link>

							<author><![CDATA[侯明昊,万鹏,张耀,代露娃]]></author>

							<pubDate>2019-01-20 16:26:56</pubDate>

							<description><![CDATA[1996年的夏天…即将升入高三的飞毛腿杨夕在追赶“偷车贼”的时候被化学实验爆炸的冲击波伤了腿，没法参加可以高考加分的长跑比赛。开了学杨夕又发现害自己受伤的男生居然转学成了自己的同班同学，还抢走了她想要连任的班长之职。而这个少年正是花彪，一个热血、仗义、勇敢的理科天才。花彪的突降让整个班的学生都有点“如临大敌”，而随着他挽救了班级的中秋晚会资格、展现了神乎其神的游戏实力和为兄弟两肋插刀等事迹，花彪成功融入了高三三班。而杨夕在单方面对抗花彪的过程中逐渐发现花彪不仅有责任心有义气，还孝顺尽心地照顾奶奶，于是也放下成见，接纳了他。自此“彪哥”花彪、“飞毛腿”杨夕、高冷学霸李渔和“生意精”司徒二条、“甜姐儿]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[大话西游之月光宝盒]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?656.html</link>

							<author><![CDATA[ 周星驰 / 吴孟达 / 罗家英 / 蓝洁瑛 / 莫文蔚]]></author>

							<pubDate>2019-01-20 16:26:44</pubDate>

							<description><![CDATA[孙悟空（周星驰）护送唐三藏（罗家英）去西天取经路上，与牛魔王合谋欲杀害唐三藏，并偷走了月光宝盒，此举使观音萌生将其铲除心思，经唐三藏请求，孙悟空被判五百年后重新投胎做人赎其罪孽。 　　五百年后孙悟空化身强盗头头至尊宝。当遇见预谋吃唐僧肉的妖怪姐妹蜘蛛精春三十娘（蓝洁瑛）和白骨精白晶晶（莫文蔚）时，因为五百年前孙悟空曾与白晶晶有过一段恋情，至尊宝与她一见钟情，但因菩提老祖将二人妖怪身份相告，至尊宝仍带领众强盗开始与二妖展开周旋，过程中，白晶晶为救至尊宝打伤春三十娘，自己也中毒受伤，为了救白晶晶，至尊宝去找春三十娘，遭白晶晶误会，绝望自杀，至尊宝开始用月光宝盒以期使时光倒流。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[天空之城]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?579.html</link>

							<author><![CDATA[廉晶雅,李泰兰,尹世雅,吴娜拉]]></author>

							<pubDate>2019-01-20 16:20:51</pubDate>

							<description><![CDATA[该剧是一部全新的黑色喜剧，天空之城为一座韩国顶端0.1%上流所居住的城堡，齐聚此地的名牌大学太太们奉丈夫为王，并希望将自己的子女培养成天下无双的王子、公主，也将在此间展开各种欲望的斗争。廉晶雅将在片中饰演韩瑞真，将两个女儿的教育问题和对丈夫的贤内助工作都做得仅仅有条，在天空之城之中也是备受瞩目的女王，但其实瑞真一直隐藏着不为人所知的秘密；李泰兰将饰演李秀任，是个充满了关怀和情感丰沛的童话作家，在瑞真的引导之下成为了天空之城女王们的公共之敌，但多亏聪明的儿子帮忙，一度成为了新一任女王，甚至在那之后还看出了瑞真的秘密；尹世雅将饰演读完博之后回归做家庭主妇的卢胜惠，从小家教严苛，一直是个乖乖女，但其实隐]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[狗十三]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?577.html</link>

							<author><![CDATA[张雪迎,果靖霖,智一桐,代旭]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 17:02:31</pubDate>

							<description><![CDATA[十二岁的李玩（张雪迎 饰）很早就失去了母亲，长大后，父亲再婚，没过多久，李玩就有了一个同父异母的弟弟。这一连串的变故导致正处于青春期的李玩变得古怪而沉默，为了安抚和疏导女儿内心里的郁闷，父亲买了一只可爱的小狗，希望它能够代替自己陪伴女儿。李玩和小狗之间很快就建立了深厚的感情，她给小狗取名“爱因斯坦”。&nbsp; 不幸的是，一次意外中，爱因斯坦走丢了，巨大的打击之下，李玩用自己的任性将整个家搅得鸡犬不宁。之后，父亲又送了李玩一只小狗来代替爱因斯坦，但是李玩知道，一切都改变了，自己再也不能回到过去，妥协，似乎成为了唯一的选择。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[老手]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?646.html</link>

							<author><![CDATA[黄晸玟,刘亚仁,柳海真,吴达洙,郑满植,郑雄仁,张允珠,金时厚,陈庆,刘仁英,朴素丹]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 16:38:02</pubDate>

							<description><![CDATA[该片主要描述刑警追缉罪犯的故事，黄正民饰演被称为“韩国FBI”的广域调查队刑警徐道哲（音），是一位极具使命感，同时又富有人情味的警察，刘亚仁则饰演“富三代”赵泰晤（音），虽然表面上显得自信十足，但内心里却隐藏着不为人知的自卑。实力派演员刘海镇饰演赵泰晤的帮手崔常务，吴达洙饰演徐道哲的助手吴组长。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[李茶的姑妈]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?617.html</link>

							<author><![CDATA[黄才伦,艾伦,宋阳,卢靖姗]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:25:24</pubDate>

							<description><![CDATA[《李茶的姑妈》改编自开心麻花同名爆笑舞台剧。李茶（宋阳 饰）是个穷小子，姑妈（卢靖姗 饰）却是全球女首富，自打李茶出生后二人便未曾谋面。为了娶到“势利眼富商”的女儿，李茶恳请姑妈出面牵线搭桥，可各怀鬼胎的一行人却误将男员工黄沧海（黄才伦 饰）认作姑妈。为了各自的利益，黄沧海、李茶连同梁杰瑞（艾伦 饰）三个人将计就计组团来“假扮姑妈”，正当众人纷纷讨好这位“假姑妈”时，神秘的“真姑妈”现身了，一连串的爆笑故事也发生了......]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[哥谭第三季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?623.html</link>

							<author><![CDATA[本·麦肯锡 / 罗宾·泰勒 / 科里·迈克尔·史密斯 / 莫蕾娜·巴卡林]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:13:16</pubDate>

							<description><![CDATA[内详]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[哥谭 第四季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?625.html</link>

							<author><![CDATA[唐纳尔·罗格 / 本·麦肯锡]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:12:52</pubDate>

							<description><![CDATA[FOX宣布续订《哥谭》第四季。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[哥谭 第二季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?626.html</link>

							<author><![CDATA[本·麦肯锡,罗宾·泰勒,莫蕾娜·巴卡林,卡门·比康多瓦,西恩·帕特维,艾琳·理查兹]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:12:17</pubDate>

							<description><![CDATA[哥谭第二季延续了第一季的剧情，讲述了DC漫画中罪恶都市哥谭市的早期情况，第二季名为反派的崛起，其中讲述了各大DC反派和英雄的发展史，包括小丑早期的故事，艾德华·尼格玛（谜语人）开始步入歧途，企鹅人开始掌控哥谭，蝙蝠侠，猫女，毒藤女，稻草人等人幼年时期成长的故事。本季引入漫画反派“飞虎女”和她的哥哥Theo·Galvan——拥有亿万资产的实业家，自诩为哥谭的救世主，组织了阿卡姆疯人院首次越狱，包括芭芭拉，小丑等人，并利用他们组织犯罪活动&nbsp; 《哥谭》第二季第一集在美国时间9月21日晚回归。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[哥谭 第一季]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?624.html</link>

							<author><![CDATA[丹尼·加农 德莫特·唐斯 本·麦肯锡 唐纳尔·罗格 大卫·马祖 西恩·帕特维 ]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:11:38</pubDate>

							<description><![CDATA[James Gordon在哥谭市的郊区长大，对这座迷人的、让人兴奋的大都市充满浪漫的幻想。他已故的父亲曾是城中有名的地区检察官，而他自己也光荣地成为哥谭市警察局的一名侦探。他刚刚走上新的工作岗位两个星期，与医生Barbara Kean订了婚，并发誓要让这座城市变回自己童年记忆中的那个样子。《蝙蝠侠》中的角色会在这个故事中亮相吗？这也成了该剧的看点之一。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[复仇者联盟3：无限战争]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?633.html</link>

							<author><![CDATA[小罗伯特·唐尼,克里斯·海姆斯沃斯,克里斯·埃文斯,马克·鲁弗洛]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:09:45</pubDate>

							<description><![CDATA[《复仇者联盟3：无限战争》是漫威电影宇宙10周年的历史性集结，将为影迷们带来史诗版的终极对决。面对灭霸突然发起的闪电袭击，复仇者联盟及其所有超级英雄盟友必须全力以赴，才能阻止他对全宇宙造成毁灭性的打击。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[原生之罪]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?620.html</link>

							<author><![CDATA[翟天临,尹正,白冰,颜卓灵]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:06:09</pubDate>

							<description><![CDATA[讲述了一位因刑入狱的律师出狱后在生意场上风生水起，一位警校荣誉生，入职警局后屡破大案，却因家世背负沉重道德负担，两人被一只看不到的手编织到一起，从彼此对立到互为手足，最后生死同往……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[奇异博士]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?635.html</link>

							<author><![CDATA[本尼迪克特·康伯巴奇,蒂尔达·斯文顿,麦斯·米科尔森,切瓦特·埃加福特]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:05:23</pubDate>

							<description><![CDATA[斯特兰奇博士（本尼迪克特·康伯巴奇 Benedict Cumberbatch 饰）是一名外科手术医生，他拥有着高超的智商和精湛的技艺，是医院乃至整个医学界的传奇人物。某一日，斯特兰奇博士遭遇了一场可怕的车祸，尽管保住了双手，但这双手伤痕累累不住颤抖，这也就意味着，他再也不能拿起手术刀，站在无影灯下了。斯特兰奇博士的生活就此失去了意义陷入了绝望之中，他决定远赴尼泊尔，寻找传说中能够治愈他双手的神秘力量。在尼泊尔，风尘仆仆的斯特兰奇博士拜入了神秘的古一法师（蒂尔达·斯文顿 Tilda Swinton 饰）门下，成为了其弟子，与此同时，古一法师曾经的弟子卡西利亚斯（麦斯·米科尔森 饰）亦在虎视眈眈，企图完成他获得永生的大业。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[机智的监狱生活]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?636.html</link>

							<author><![CDATA[朴海秀 / 金成哲 / 郑京浩 / 崔武成 / 郑秀晶]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:02:35</pubDate>

							<description><![CDATA[#郑秀晶# 将出演请回答申元昊导演TVN新剧《智慧的监狱生活》女主，此剧以监狱为特殊空间背景，讲述了被监禁的人们与教导官们之间的有趣故事。据悉此剧是以男人为主的韩剧，剧中女性角色不多，但是郑秀晶演的是比重最多的女性角色，该剧主演们将在今天下午韩国时间2点在上岩进行读剧本，男主为#郑敬淏##朴海秀# ，预计秋天播出。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[火星生活]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?637.html</link>

							<author><![CDATA[郑京浩,朴圣雄,高雅星,吴代焕]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 10:01:23</pubDate>

							<description><![CDATA[韩版《火星生活》由OCN翻拍自同名英剧，讲述了因突发事故而穿越回到过去的刑警为了回归自己原先的生活而解决连环杀人案的故事。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[全职高手]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?639.html</link>

							<author><![CDATA[阿杰,叶清,佟心竹]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 09:59:26</pubDate>

							<description><![CDATA[2015年11月6日，腾讯视频在视全视美V视界大会上，隆重宣布启动“青春国漫剧场”战略，其后网站的预告片宣布《全职高手》动画版上线时间为2017初。&nbsp; 除动画外还有同名真人电视剧同时启动。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[幽灵公主]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?642.html</link>

							<author><![CDATA[松田洋治,石田百合子,田中裕子,小林薰]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 09:55:50</pubDate>

							<description><![CDATA[为了拯救危难中的村民，阿斯达卡的右手中了凶煞神的诅咒。他卡只好离开亲人往西方流浪以寻找解除诅咒的方法。旅途中他遇到了由幻姬大人带领的穷苦村民在麒麟兽的森林里开采铁矿，提炼矿石。白狼神莫娜和她养大的人类女孩“幽灵公主”桑对幻姬恨之入骨，因为她们觉得幻姬带领众人破坏了森林。想帮助人类的阿斯达卡被桑深深吸引，他理解她，但为了帮助穷人又不得不和她作战。一次战斗中，阿斯达卡被麒麟兽所救，他的立场更加摇摆不定。这时，以疙瘩和尚为首的一群人来杀麒麟兽，幻姬以火枪击毙了麒麟，麒麟的头被疙瘩和尚抢走。愤怒的麒麟的灵魂为夺回自己的头，大肆破坏着森林。阿斯达卡和桑联手决定帮麒麟夺回头颅。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[魔道祖师]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?644.html</link>

							<author><![CDATA[阿杰,边江]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 09:54:14</pubDate>

							<description><![CDATA[温氏横行，生灵涂炭。江湖仙门义士发动“射日之征”，合力讨伐温氏。“夷陵老祖”魏无羡虽在推翻温氏中立下了汗马功劳，却因修非常道且太过强大而遭人忌惮坑害，致万人唾骂，被情同手足的师弟带人端了老巢，身陨形灭……十三年后，魏无羡被人献舍，并再度与姑苏蓝氏蓝忘机、云梦江氏江澄等旧人相遇，前尘谜团未消，江湖疑云再起。而这一切恩怨情仇，都要从他们少年时说起……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[兴风作浪]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?645.html</link>

							<author><![CDATA[宋晓峰,关婷娜,蒋依杉,王小虎]]></author>

							<pubDate>2019-01-18 09:53:37</pubDate>

							<description><![CDATA[都市夫妻马三艾美丽婚后生活越来越无趣，马三蠢蠢欲动，艾美丽怀疑丈夫，一次次设计与反设计，风浪过后二人终于懂得婚姻的真谛。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[史密斯夫妇]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?610.html</link>

							<author><![CDATA[布拉德·皮特,安吉丽娜·朱莉,文斯·沃恩,亚当·布罗迪]]></author>

							<pubDate>2019-01-04 14:56:51</pubDate>

							<description><![CDATA[约翰（布拉德•皮特 Brad Pitt 饰）和简（安吉丽娜•朱莉 Angelina Jolie 饰）已经结婚了7年多，生活就像淡水般无味。婚姻就像坟墓，让他们过着死水一潭的生活。然而这仅仅是表象。背后他们各有刺激惊险的职业——约翰和简分属两个不同的秘密杀手机构，但彼此却不知道对方的职业身份。直到他们同时接到一个任务，刺杀目标竟是同一人。身份的真相才开始慢慢揭开。反复的试探和猜测，简终于不小心说穿了自己身份。于是一场同室操戈不可避免的发生了。但是他们也开始意识到，自己只是组织的一个棋子。而眼前的，是共同生活了7年的爱人。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[名侦探柯南：唐红的恋歌]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?611.html</link>

							<author><![CDATA[高山南,山崎和佳奈,山口胜平,堀川亮,宫村优子,林原惠美,雪野五月]]></author>

							<pubDate>2019-01-04 14:56:17</pubDate>

							<description><![CDATA[&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;舞台：大阪&amp;京都，正在录制"皐月杯"百人一首记者会的大阪地标·日卖电视台突然发生爆炸，千钧一发之际，急忙赶来的柯南救出了被困在崩塌大楼中的平次与和叶，而另一侧，"皐月杯"冠军在京都屋内遭人杀害，监控器里所显示出的是——红叶...原作中的重要角色，百人一首高中生冠军，自称"平次未婚妻"的大冈红叶，将首次在剧场版中登场，新一和小兰的关系也将发生变化....]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[教父]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?603.html</link>

							<author><![CDATA[马龙·白兰度,阿尔·帕西诺,詹姆斯·肯恩,理查德·卡斯特尔诺]]></author>

							<pubDate>2018-12-30 10:03:40</pubDate>

							<description><![CDATA[40年代的美国，“教父”维托·唐·柯里昂（马龙·白兰度 饰）是黑手党柯里昂家族的首领，带领家族从事非法的勾当，但同时他也是许多弱小平民的保护神，深得人们爱戴。因为拒绝了毒枭索洛索的毒品交易要求，柯里昂家族和纽约其他几个黑手党家族的矛盾激化。圣诞前夕，索洛索劫持了“教 父”的参谋汤姆，并派人暗杀“教父”；因为内奸的出卖，“教父”的大儿子逊尼被仇家杀害；小儿子麦克（阿尔·帕西诺 饰）也被卷了进来，失去爱妻。黑手党家族之间的矛盾越来越白热化。年老的“教父”面对丧子之痛怎样统领全局？黑手党之间的仇杀如何落幕？谁是家族的内奸？谁又能够成为新一代的“教父”？血雨腥风和温情脉脉，在这部里程碑式的黑帮史诗巨片里真]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[蜘蛛侠：平行宇宙]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?592.html</link>

							<author><![CDATA[沙梅克·摩尔,杰克·约翰逊,海莉·斯坦菲尔德,马赫沙拉·阿里]]></author>

							<pubDate>2018-12-28 13:24:55</pubDate>

							<description><![CDATA[蜘蛛侠不止一个！漫威超英动画巨制《蜘蛛侠：平行宇宙》将经典漫画与CGI技术完美呈现，讲述了普通高中生迈尔斯·莫拉斯如何师从蜘蛛侠彼得·帕克，成长为新一代超级英雄的故事。影片中迈尔斯和从其它平行宇宙中穿越而来的彼得、女蜘蛛侠格温、暗影蜘蛛侠、潘妮·帕克和蜘猪侠集结成团，六位蜘蛛侠首次同框大银幕，对抗蜘蛛侠宇宙最强反派。…]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[外滩钟声]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?574.html</link>

							<author><![CDATA[俞灏明,吴谨言,陈谨,陈洁]]></author>

							<pubDate>2018-12-25 08:53:35</pubDate>

							<description><![CDATA[该剧由管虎担任总导演，费振翔导演，入选国家广播电视总局发布的“纪念改革开放四十周年推荐参考剧目”，讲述了一条老上海弄堂里几户百姓人家，自文化大革命到改革开放后十年的时代变迁与人情冷暖，亲情、爱情故事。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[RunningMan(2018)]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?501.html</link>

							<author><![CDATA[ 刘在石 / 河东勋 / 李光洙 / 金钟国 / 池石镇 ]]></author>

							<pubDate>2018-12-24 09:12:02</pubDate>

							<description><![CDATA[Running Man是韩国SBS电视台周末娱乐节目《星期天真好》新的版块，是韩国著名主持人刘在石自“家族诞生”第一季结束后时隔五个月接手的SBS新艺能节目，作为刘在石的SBS艺能节目回归之作，running man致力于打造一个不同于过去real variety的新型态娱乐节目。可以说是SBS赌上自尊心的新艺能节目。2010年7月11日起作为‘星期日真好-1部’播放。 节目通过组队游戏获取金币或running ball 最后决定胜者，输的一队将接受惩罚。节目由刘在石，池石镇，HAHA，金钟国，Gary姜熙健，宋智孝，李光洙等搞笑性、艺能性极高的艺人主持]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[邪不压正]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?334.html</link>

							<author><![CDATA[彭于晏,廖凡,姜文,周韵]]></author>

							<pubDate>2018-12-15 22:55:00</pubDate>

							<description><![CDATA[七七事变前夕，华裔青年小亨德勒（彭于晏 饰）从美国远赴重洋，回到阔别十数年之久的北平从医。然而他真正的名字叫李天然，十三岁那年曾亲眼目睹师父一家遭师兄朱潜龙（廖凡 饰）和日本人根本一郎（泽田谦也 饰）灭门。侥幸逃生的天然被美国人亨德勒医生送往大洋彼岸，接受了极其严苛的训练，而今他怀着绝密的任务踏上故土。亨德勒父子租住神秘男子蓝青峰（姜文 饰）的宅子，蓝是当年辛亥革命的参与者，他与现为警察局长的朱潜龙过从甚密，却又以杀死李天然为筹码，暗中怂恿朱除掉根本一郎。复仇心切的李天然寻找到了仇人，而亨德勒医生则全力阻止养子冒险。在这一过程中，交际花唐凤仪（许晴 饰）与裁缝关巧红（周韵 饰）也卷入了男人的勾心斗角]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[名侦探柯南：零的执行人]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?494.html</link>

							<author><![CDATA[高山南,山口胜平,山崎和佳奈,小山力也]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 13:40:50</pubDate>

							<description><![CDATA[一场大规模的恐怖袭击，一个牵扯无数内幕的神秘组织，这个关乎整个东京的可怕计划即将拉开帷幕…首脑云集的东京峰会举办在即，会场突然发生超大规模的爆炸事件，不仅在现场发现行踪诡异的安室透，毛利小五郎更是惨遭陷害。面对最危险任务，最烧脑的推理，最艰难的博弈，柯南能否在迷雾中寻找到唯一的真相。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[四海鲸骑]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?497.html</link>

							<author><![CDATA[内详]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 13:38:33</pubDate>

							<description><![CDATA[近日，一部名为《四海鲸骑》的长篇航海奇幻小说，刷爆新浪微博、百度贴吧等各大网络平台。据了解，《四海鲸骑》是以马伯庸为首的主创团队创作、不空文化出品的一部长篇航海探险小说。小说采用了网络连载的方式，首发于新浪微博平台，并迅速登顶亚洲好书榜原创男文榜单。《四海鲸骑》的同名动画由爱奇艺动漫制作，在原有小说的基础上进行3D动画改编。力求还原海上冒险的史诗级画面，预计于2018年暑期档正式播出。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[V字仇杀队]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?316.html</link>

							<author><![CDATA[娜塔莉·波特曼,雨果·维文,斯蒂芬·瑞,斯蒂芬·弗雷]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 11:21:31</pubDate>

							<description><![CDATA[未来的英国社会处于极权统治的高压下，不能容许同性恋者、异教徒等社会角色的存在，人民在黑暗政权下苟延残喘。这晚，年轻女子艾薇（娜塔丽·波特曼 Natalie Portman饰）身陷险境，幸得V（雨果·维文 Hugo Weaving饰）相助。V是一个永远带着面具的神秘男子，拥有高智商和超凡战斗力。V继承了前革命英雄的使命，为了推翻荒唐极权的统治阶层，他成立了神秘的地下组织，摧毁了伦敦的标志性建筑，点燃了反政府的熊熊烈火。艾薇和V深入接触，不仅得知了V的神秘使命，还渐渐发现原来自己的身世，注定了自己和V是同一条阵线的人。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[动物世界]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?317.html</link>

							<author><![CDATA[李易峰,迈克尔·道格拉斯,周冬雨,曹炳琨]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 11:20:36</pubDate>

							<description><![CDATA[男主角郑开司因被朋友欺骗而背负上数百万的债务，面对重病的母亲和痴心等待的青梅竹马，他决心登上“命运号”游轮，改变自己一事无成的人生。只要能在渡轮上的游戏中获胜，他就将有机会将债务一笔勾销，并给家人带来更好的生活。这场游戏看似简单，参与者只需以标着“石头，剪刀，布”的扑克为道具，赢取对手身上的星星标志。但游轮上的亡命徒们毫无底线的欺诈争夺，却让人性的自私与残酷暴露无遗，局中局、计中计，让游戏场最终沦为“动物世界”斗兽场。面对绝境的郑开司，能否坚守自我底线保持善良本性？能否凭借自己的智慧和坚韧摆脱困境？这是一场自我救赎的残酷游戏，多重考验也将接踵而至。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[狄仁杰之四大天王]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?327.html</link>

							<author><![CDATA[赵又廷,冯绍峰,林更新,阮经天]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 11:12:14</pubDate>

							<description><![CDATA[狄仁杰（赵又廷 饰）大破神都龙王案，获御赐亢龙锏，并掌管大理寺，使他成为武则天（刘嘉玲 饰）走向权力之路最大的威胁。武则天为了消灭眼中钉，命令尉迟真金（冯绍峰 饰）集结实力强劲的「异人组」，妄图夺取亢龙锏。在医官沙陀忠（林更新 饰）的协助下，狄仁杰既要守护亢龙锏，又要破获神秘奇案，还要面对武则天的步步紧逼，大唐江山陷入了空前的危机之中……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[摩天营救]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?326.html</link>

							<author><![CDATA[道恩·强森,内芙·坎贝尔,巴勃罗·施瑞博尔,诺亚·泰勒]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 11:11:14</pubDate>

							<description><![CDATA[在香港市中心，世界上最高、结构最复杂的摩天大楼遭到破坏，危机一触即发。威尔·索耶（道恩·强森 饰）的妻子萨拉（内芙·坎贝尔 饰）和孩子们在98层被劫为人质，直接暴露在火线上。威尔，这位战争英雄、前联邦调查局救援队员，作为大楼的安保顾问，却被诬陷纵火和谋杀。他必须奋力营救家人，为自己洗脱罪名，关乎生死存亡的高空任务就此展开。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[狄仁杰之神都龙王]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?329.html</link>

							<author><![CDATA[赵又廷,冯绍峰,林更新,金汎]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 11:10:20</pubDate>

							<description><![CDATA[唐朝麟德年间，唐高宗（盛鉴 饰）与武则天（刘嘉玲 饰）强硬派出大军远征，谁知舰队在大海中遇袭，遭到重挫。该事件震惊洛阳，都城百姓狂热祭拜龙王，缭乱众生的“花魁”银睿姬（杨颖 饰）更惹来各方势力觊觎。狄仁杰（赵又廷 饰）奉武后之命调查龙王一案，偏巧卷入绑架银睿姬的案件之中。在与劫匪搏杀过程中，狄仁杰遭遇亦敌亦友的大理寺卿尉迟真金（冯绍峰 饰），遂被对方投入大牢。银睿姬一案内龙王身影再现，使洛阳上空更添一道疑云。狱中狄仁杰凭借缜密推理博取回纥医工沙陀忠（林更新 饰）的信任，逃出大牢同查龙王真相。两起案件错综复杂，相互纠缠，引向全然未知的方向……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[狄仁杰之通天帝国]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?328.html</link>

							<author><![CDATA[刘德华,刘嘉玲,李冰冰,梁家辉]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 11:09:22</pubDate>

							<description><![CDATA[https://site.douban.com/108331/ 狄仁杰之通天帝国豆瓣小站武则天（刘嘉玲 饰）登基之前，修建了高达三百尺的通天浮屠。竣工之前，却先后发生命案：工部侍郎贾颐、大理寺卿薛勇（刘金山 饰）相继自焚而亡。监工沙陀（梁家辉 饰）称此二人因动通天柱之灵符而遭天谴。大理寺少卿裴东来（邓超 饰）、武后贴身侍卫上官静儿（李冰冰 饰）奉命调查，但国师陆离却指点此案需狄仁杰（刘德华 饰）查办。武后下旨，入狱八年的狄仁杰获释任钦差负责此案，却遭刺客袭击。所幸其早有防备，加之上官静儿陪护，得以脱身。狄仁杰排除了怀疑对象琅琊王李宵（姚鲁 饰），并拒绝了其对抗武后之约。狄仁杰发现，死者身中赤焰金龟之毒，遂带领裴东来、上官静儿夜访鬼]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[勇者行动]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?335.html</link>

							<author><![CDATA[罗塞莉·桑切斯,埃米里奥·瑞弗拉,内斯特·塞拉诺,冈萨洛·门内德斯]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 10:58:51</pubDate>

							<description><![CDATA[洛克，即将成为人父，正准备与大家分享这份喜悦。却突然接到上级命令，带领自己的小队去营救被绑架的CIA人质。虽然与家人才团聚没有多久，但是时刻为祖国效命是海豹突击队员的职责。洛克所率领的小队很快集结，按照计划前往目的地营救人质。不过，在营救过程中，洛克却发现了恐怖分子布下的天罗地网，一场惊天阴谋正在酝酿实施中。如果不能加以阻止，美国本土很可能会遭受严重的恐怖袭击。因此，海豹突击小队，一刻都没有停息，在全球展开了一场大围剿……本片被认为是真人版的《战地3》，片方在全球多个地方取景，根据真实的事件改编。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[狂暴巨兽]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?347.html</link>

							<author><![CDATA[道恩·强森,娜奥米·哈里斯,杰弗里·迪恩·摩根,玛琳·阿克曼]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 10:42:25</pubDate>

							<description><![CDATA[巨石强森饰演的灵长类动物学家一直与人类保持距离, 却跟极为聪明的银背大猩猩乔治有着深厚的感情。但是一次基因实验出错, 让这只温驯的大猩猩变成狂怒难驯的庞然巨兽。更可怕的是, 其他动物也发生了同样基因异变。他必须阻止这场全球性的灾难, 更重要是要拯救他的好友乔治。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[僵尸世界大战]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?349.html</link>

							<author><![CDATA[布拉德·皮特,米瑞·伊诺丝,马修·福克斯,埃里克·韦斯特]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 10:39:25</pubDate>

							<description><![CDATA[费城一个毫无征兆的宁静早晨，前联合国调查员盖瑞·雷恩（布拉德·皮特 Brad Pitt 饰）驾车载着妻子凯伦（米瑞·伊诺丝 Mireille Enos 饰）和两个女儿蕾切尔（Abigail Hargrove 饰）、康妮（Sterling Jerins 饰）外出。谁知原本快乐的气氛很快变为恐慌与死亡所替代，连环的爆炸，惊恐逃散的人群，无序的车祸以及啃咬他人的丧尸，繁华大都会转瞬沦陷。盖瑞费尽九牛二虎之力带着妻女逃生，最终逃到联合国副秘书长所在的航母上，进而得知包括美国总统在内的数名大国首脑均已死亡，丧尸病毒业已蔓延全球。为了阻止世界毁灭，格里无奈受命，和来自哈佛的病毒学博士法斯巴克（Elyes Gabel 饰）前往病毒的源头之地寻找解除危机的办法。这是一场几]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[红海行动]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?370.html</link>

							<author><![CDATA[张译,黄景瑜,海清,杜江,蒋璐霞,尹昉,王强,郭郁滨,王雨甜,麦亨利,张涵予]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 10:04:53</pubDate>

							<description><![CDATA[索马里海域外，中国商船遭遇劫持，船员全数沦为阶下囚。蛟龙突击队沉着应对，潜入商船进行突袭，成功解救全部人质。&nbsp; 返航途中，非洲北部伊维亚共和国发生政变，恐怖组织连同叛军攻入首都， 当地华侨面临危险，海军战舰接到上级命令改变航向，前往执行撤侨任务。蛟龙突击队八人，整装待发。&nbsp; 时间紧迫，在“撤侨遇袭可反击，相反则必须避免交火，以免引起外交冲突”的大原则下，海军战舰及蛟龙突击队深入伊维亚，在恶劣的环境之下，借助海陆等多种装备，成功转移等候在码头的中国侨民，并在激烈的遭遇战之后，营救了被恐怖分子追击的中国领事馆巴士。&nbsp; 然而事情尚未完结，就在掩护华侨撤离之际，蛟龙突击队收到中国人质被恐怖分子]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[移动迷宫3：死亡解药]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?375.html</link>

							<author><![CDATA[迪伦·奥布莱恩,卡雅·斯考达里奥,李起弘,托马斯·布罗迪-桑斯特,罗莎·萨拉查,德克斯特·达登,艾丹·吉伦]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 09:52:14</pubDate>

							<description><![CDATA[《移动迷宫3》作为系列最终章，沿袭系列一贯以来的劲爆动作戏和快节奏跑酷风，主要讲述迪伦·奥布莱恩饰演的托马斯率领的好莱坞“跑男团”在经历了迷宫逃脱和末日丧尸的生死考验后，终于迎来最后的正邪较量。&nbsp;]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[速度与激情7]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?414.html</link>

							<author><![CDATA[范·迪塞尔,保罗·沃克,杰森·斯坦森,米歇尔·罗德里格兹,乔丹娜·布鲁斯特,泰瑞斯·吉布森]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 08:55:23</pubDate>

							<description><![CDATA[经历了紧张刺激的伦敦大战，多米尼克·托雷托（范·迪塞尔 Vin Diesel 饰）和他的伙伴们重新回归平静的生活，但是江湖的恩恩怨怨却决不允许他们轻易抽身而去。棘手的死对头欧文·肖瘫在医院，不得动弹，他的哥哥戴克·肖（杰森·斯坦森 Jason Stantham 饰）则发誓要为弟弟复仇。戴克曾是美国特种部队的王牌杀手，不仅身怀绝技，而且心狠手辣。他干掉了远在东京的韩，还几乎把探长卢克·霍布斯（道恩·强森 Dwayne Johnson 饰）送到另一个世界，甚至多米尼克那世外桃源般的家也被对方炸毁。 　　复仇的利刃已经架在脖子上，多米尼克再也没有选择，他找到长久以来最为信赖的团队，与来势汹汹的戴克展开生死对决……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[奇门遁甲]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?416.html</link>

							<author><![CDATA[大鹏,倪妮,李治廷,周冬雨,伍佰,柳岩,许明虎,杨一威,谢苗,孙明明]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 08:53:30</pubDate>

							<description><![CDATA[奇幻3D巨制《奇门遁甲》由徐克监制、编剧，袁和平执导，将于2017年12月15日贺岁档震撼公映。该片讲述的是一个妖孽横行，天象大乱的时代，外星妖物侵袭而来。此时江湖上精通“奇门遁甲”之术的神秘组织“雾隐门”挺身而出，其首领老大（伍佰 饰）、弟子诸葛青云（大鹏 饰）、铁蜻蜓（倪妮 饰）和雾隐七子等众人各怀所长。另一方面，诸葛青云途中寻找新一代掌门小圆（周冬雨 饰）之时，新晋捕快刀宜长（李治廷 饰）为救铁蜻蜓亦被牵连在内。一时间，风云涌起，“天外来客”与“雾隐门”之间的正邪之战即将引发，一场新的奇幻危机正在来临……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[战狼2]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?447.html</link>

							<author><![CDATA[吴京,弗兰克·格里罗,吴刚,张翰,卢靖姗,丁海峰,淳于珊珊]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 08:15:53</pubDate>

							<description><![CDATA[故事发生在非洲附近的大海上，主人公冷锋（吴京 饰）遭遇人生滑铁卢，被“开除军籍”，本想漂泊一生的他，正当他打算这么做的时候，一场突如其来的意外打破了他的计划，突然被卷入了一场非洲国家叛乱，本可以安全撤离，却因无法忘记曾经为军人的使命，孤身犯险冲回沦陷区，带领身陷屠杀中的同胞和难民，展开生死逃亡。随着斗争的持续，体内的狼性逐渐复苏，最终孤身闯入战乱区域，为同胞而战斗。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[树大招风]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?449.html</link>

							<author><![CDATA[林家栋,任贤齐,陈小春,姜皓文,林雪,黄光亮]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 08:12:52</pubDate>

							<description><![CDATA[1997年初，卓子强、叶国欢、季正雄互不相识，却恰巧在同一家酒楼出现。此後，江湖上便风声四起：香港犯罪史上最恶名昭彰的三大贼王，正密谋合作，做一件惊天大案。 剧照海报 剧照海报(17张) &nbsp;众人都以为他们要趁回归前，成就犯罪界的最後辉煌。殊不知，身为主角的三人却懵然不知。 卓子强刚刚绑架富豪的儿子，不动刀枪却成功勒索了数十亿的天价赎金，犯罪事业已臻顶峰。不断寻求挑战的他已难再突破，却无意中听见了传闻。本来只是一笑置之，却渐被这个想法吸引，为实现无中生有的惊天合作而不能自拔。想法慢慢变成痴迷，令他甘冒极大风险，也要把隐秘的叶国欢、季正雄找出来。 一幕警匪枪战，叶国欢凭籍强大火力压制警方包围，亡命天涯，震]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[使徒行者电影版]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?456.html</link>

							<author><![CDATA[张家辉,古天乐,吴镇宇,佘诗曼,许绍雄]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 08:06:11</pubDate>

							<description><![CDATA[卧底阿钉（佘诗曼 饰）收到了一条神秘短信，追溯到神秘人郭铭的犯罪集团，其手下两名重臣少爷（古天乐 饰）和阿蓝（张家辉 饰）很可能是之前警队失联的卧底。而在捣灭犯罪集团的过程中，其中一人暴露身份也使这对情同手足的好兄弟陷入信任和生命危机。而卧底联络人Q Sir（吴镇宇 饰）和卧底阿钉也面多重危难。在迷雾中，一场激战蓄势待发……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[三少爷的剑]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?464.html</link>

							<author><![CDATA[林更新 / 何润东 / 江一燕 / 蒋梦婕 / 鲍起静]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 07:58:20</pubDate>

							<description><![CDATA[“剑气纵横三万里，一剑光寒十九洲”，神剑山庄三少爷谢晓峰（林更新 饰）惊才绝艳，十年来历经上千大战未尝一败，被天下人尊为“剑神”。传奇剑客燕十三（何润东 饰）一直以谢晓峰为目标，苦修剑道，终于在生死边缘悟出惊天地泣鬼神的“绝命十三剑”。一时之间，江湖沸腾，然而，就在燕十三赶到神剑山庄下战书的时候，迎接他的，却是三少爷谢晓峰的灵柩。燕十三因痛失对手大感失望，此时神秘女子慕容秋荻（江一燕 饰）出现并告知燕十三，谢晓峰并没有死，要想找到他决战，燕十三就必须要替她杀一个人……]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[死侍]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?474.html</link>

							<author><![CDATA[瑞恩·雷诺兹,莫蕾娜·巴卡林,艾德·斯克林,T·J·米勒,吉娜·卡拉诺,布里安娜·希德布兰德,斯蒂芬·卡皮契奇,莱斯利·格塞斯,杰德·瑞斯,卡兰·索尼,斯坦·]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 07:47:23</pubDate>

							<description><![CDATA[该片是《X战警》系列电影的外传。讲述了前任特种兵韦德·威尔逊得了不治之症，而自愿加入“X武器计划”获得了快速自愈能力。在饱受虐待折磨后他成功逃脱并对Ajax进行追杀的故事。&nbsp; 在原著漫画中，死侍本是个普通人，由于得了不治之症而自愿加入“X武器计划”，他如愿得到了金刚狼自我愈合的能力，但付出的代价是失去了容貌。史崔克将军把他作为失败品投入监狱折磨并继续研究，最终导致他的出逃。死侍是个亦正亦邪的角色，他拥有超越人类的力量、耐力、速度及自我愈合能力，精通各种武器，擅长搏击术，不过他的精神不太稳定。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[速度与激情8]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?476.html</link>

							<author><![CDATA[范·迪塞尔,道恩·强森,查理兹·塞隆,杰森·斯坦森,米歇尔·罗德里格兹,娜塔莉·伊曼纽尔,埃尔莎·帕塔奇,海伦·米伦]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 07:38:04</pubDate>

							<description><![CDATA[多米尼克与莱蒂共度蜜月，布莱恩与米娅退出了赛车界，这支曾环游世界的顶级飞车家族队伍的生活正渐趋平淡。然而，一位神秘女子Cipher的出现，令整个队伍卷入信任与背叛的危机，面临前所未有的考验。 ]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[毒诫]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?478.html</link>

							<author><![CDATA[刘青云,林家栋,古天乐,张晋,江一燕,谭耀文,吴孟达,陈观泰,卢海鹏,楼南光,欧锦棠,林国斌,尹扬明,苗可秀,庄思敏,张建声]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 07:36:06</pubDate>

							<description><![CDATA[六、七十年代的香港，警察贪污，黑道横行，正是陈华（刘青云饰）与喇叭（林家楝饰）、猫仔（张晋饰）及一班兄弟最风光的日子。&nbsp; 陈华被视为「慈云山十三太保」之首，气焰高涨；还结识了一生至爱可柔（江一燕饰），共度人生最甜蜜的时光。可惜好景不常，陈华因私下贩毒而被帮会追杀，幸好在亦敌亦友的扫毒组组长哈雷（古天乐饰）帮助下，逃出生天，但却终究法网难逃。出狱后，遭逢父亲病逝及女友可柔失踪，无比自责的陈华，顿然觉悟前非，立志重新做人。他不但积极参与青少年戒毒工作，获得十大杰青荣誉；更把喇叭与猫仔拉回正途，又经常出手调停江湖纠纷，因而深受黑白两道所敬重。某次于日本出席戒毒讲座后，陈华与可柔在街头重遇。他一心]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[枪火]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?480.html</link>

							<author><![CDATA[黄秋生,吴镇宇,吕颂贤]]></author>

							<pubDate>2018-11-17 07:34:27</pubDate>

							<description><![CDATA[黑社会老大文哥被人追杀，为保证自身安全，他召集五个一流杀手--阿来、阿信阿鬼、阿麦、阿肥--作为自己的保镖。阿来和阿信是江湖上知名的高手，阿鬼、阿麦、阿肥则是已经金盆洗手的昔日英雄。经过一番紧张的较量，五人杀死了文哥的仇家，并在此过程中结为肝胆相照的好兄弟。不想，阿信与文哥之妻通**被人发现，盛怒的文哥命令阿鬼杀掉阿信，而其他三人为了义气，发誓决不允许阿鬼这么做，否则阿鬼也将死于他们的枪下。在最后一顿晚餐上，阿鬼拔枪指向阿信，而其他人也将枪口对准了阿鬼……精彩花絮杜琪峰的《枪火》仅以250万的成本，19个工作日的拍摄完成制作。因为没有老搭裆韦家辉的参与，再加上档期和资金的压力，舆论事先并不看好，连杜琪峰]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[蚁人2：黄蜂女现身]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?318.html</link>

							<author><![CDATA[保罗·路德,伊万杰琳·莉莉,迈克尔·道格拉斯,迈克尔·佩纳]]></author>

							<pubDate>2018-11-16 22:57:25</pubDate>

							<description><![CDATA[来自漫威电影宇宙的新片《蚁人2：黄蜂女现身》重点展现了两位超级英雄令人惊叹的收缩能力。继《美国队长3》的故事线之后，斯科特·朗迎来了自己作为超级英雄和孩子父亲的双重身份。一方面，他在背负着蚁人职责的同时努力过好自己的生活；另一方面，二代黄蜂女霍普·凡·戴恩和汉克·皮姆博士又向他传达了一项紧迫的新任务。斯科特必须再次穿上战衣，与黄蜂女并肩作战，共同破解来自过去的谜题。]]></description>
	
						   </item>
<item>

							<title><![CDATA[原来你还在这里]]></title>

							<link>http://www.lookoro.cn/detail/?303.html</link>

							<author><![CDATA[杨子姗,韩东君,李程彬,蓝盈莹]]></author>

							<pubDate>2018-11-16 22:04:26</pubDate>

							<description><![CDATA[《原来你还在这里》是由辛夷坞同名小说改编而来的都市题材电视剧。讲述了女主苏韵锦和男主程铮纯粹而又纠结的爱情故事。]]></description>
	
						   </item>
</channel></rss>
